<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/</link>
    <description>Recent content in Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Як швидко позбутися похмілля</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-швидко-позбутися-похмілля&#34;&gt;Як швидко позбутися похмілля&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмілля — це болісний стан,&lt;/strong&gt; який виникає після вживання алкоголю й супроводжується головним болем, нудотою, слабкістю, тремтінням, тривожністю та зневодненням. В організмі запускається токсична реакція, через яку людина почувається розбитою та виснаженою. Щоб швидко позбутися похмілля, важливо розуміти, що допомагає у відновленні, а що лише погіршує самопочуття. Нижче — ефективні способи привести себе до норми та поради, коли потрібна медична допомога.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-виникає-похмілля-і-що-відбувається-в-організмі&#34;&gt;Чому виникає похмілля і що відбувається в організмі&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основна причина похмілля&lt;/strong&gt; — вплив на організм продукту розпаду етанолу — ацетальдегіду. Він токсичніший за сам алкоголь і створює сильне навантаження на печінку, нервову систему та судини. Що відбувається після вживання алкоголю:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Як допомогти людині вийти із запою</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia-ua/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:40:04 -0700</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-допомогти-людині-вийти-із-запою&#34;&gt;Як допомогти людині вийти із запою&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольний запій&lt;/strong&gt; — серйозна загроза здоров’ю, яка вимагає негайного та професійного втручання. В умовах мегаполісу, де темп життя високий, а доступ до допомоги має бути максимально оперативним, важливо знати, куди звернутися та які методи детоксикації доступні. У цій статті детально розберемо:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Оцінка стану.&lt;/strong&gt; Насамперед необхідно оцінити тяжкість інтоксикації: рівень свідомості, наявність блювоти, зневоднення, артеріальний тиск та пульс.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Перша допомога.&lt;/strong&gt; Якщо людина у свідомості і здатна пити, дайте теплий солодкий чай із лимоном та легкі регідратаційні розчини (наприклад, «Регідрон»).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Звернення до фахівців.&lt;/strong&gt; Самостійні спроби «проскочити» запій лише погіршують стан. Кваліфікований нарколог підбере оптимальний метод детоксикації, що виключає ризики ускладнень.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лікування-алкоголізму-в-києві&#34;&gt;Лікування алкоголізму в Києві&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;У столиці накопичено багатий досвід наркологічних клінік і приватних фахівців. Програми лікування зазвичай включають:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Зняття алкогольної інтоксикації вдома в Харкові</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sniatie-alkogolnoi-intocsikacii-kharkov-ua/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 07:40:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sniatie-alkogolnoi-intocsikacii-kharkov-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;зняття-алкогольної-інтоксикації-на-дому-в-харкові&#34;&gt;Зняття алкогольної інтоксикації на дому в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна інтоксикація&lt;/strong&gt; — це не просто сильне похмілля. Токсичні продукти розпаду етанолу порушують роботу центральної нервової системи, кровоносної та дихальної систем, створюють навантаження на печінку та нирки. Без своєчасного втручання можуть розвинутись небезпечні ускладнення:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Набряк головного мозку, що загрожує комою та незворотними неврологічними наслідками.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гостра серцева недостатність через електролітний дисбаланс та аритмії.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Печінкова кома, коли печінка не справляється з детоксикацією організму.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UmbrellaPlus покликана зупинити цей фатальний процес на будь-якому етапі — не відкладайте виклик спеціалістів!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
