<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/</link>
    <description>Recent content in Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Алкогольна шизофренія - визначення та поняття</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-шизофренія&#34;&gt;Алкогольна шизофренія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна шизофренія — це один із найтяжчих наслідків хронічного алкоголізму.&lt;/strong&gt; Цей стан характеризується глибокими змінами психіки, порушенням мислення, сприйняття, пам’яті та поведінки. Поступово людина втрачає зв’язок із реальністю, стає підозрілою, агресивною, замкнутою й може становити небезпеку як для себе, так і для оточення.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виникнення алкогольної шизофренії — не випадковість.&lt;/strong&gt; Багаторічне зловживання спиртним руйнує нервову систему, порушує обмін нейромедіаторів і викликає стійкі зміни в головному мозку. Якщо вчасно не почати лікування, захворювання може призвести до повної деградації особистості та інвалідності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна епілепсія</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна епілепсія — це одне з найнебезпечніших неврологічних ускладнень, пов’язаних із тривалим,&lt;/strong&gt; інтенсивним вживанням алкоголю або його різкою відміною. Це стан, за якого судомна активність головного мозку провокується порушенням нейрохімічного балансу. Повторні абстинентні напади свідчать про глибоке ушкодження ЦНС і багаторазово підвищують ризик розвитку хронічної, незалежної від алкоголю епілепсії. Своєчасне розпізнавання та спеціалізоване лікування критично важливі для порятунку життя і запобігання інвалідизації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Що таке алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термін &lt;strong&gt;«алкогольна епілепсія»&lt;/strong&gt; охоплює два взаємопов’язані, але клінічно різні явища:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Як швидко позбутися похмілля</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-швидко-позбутися-похмілля&#34;&gt;Як швидко позбутися похмілля&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмілля — це болісний стан,&lt;/strong&gt; який виникає після вживання алкоголю й супроводжується головним болем, нудотою, слабкістю, тремтінням, тривожністю та зневодненням. В організмі запускається токсична реакція, через яку людина почувається розбитою та виснаженою. Щоб швидко позбутися похмілля, важливо розуміти, що допомагає у відновленні, а що лише погіршує самопочуття. Нижче — ефективні способи привести себе до норми та поради, коли потрібна медична допомога.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-виникає-похмілля-і-що-відбувається-в-організмі&#34;&gt;Чому виникає похмілля і що відбувається в організмі&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основна причина похмілля&lt;/strong&gt; — вплив на організм продукту розпаду етанолу — ацетальдегіду. Він токсичніший за сам алкоголь і створює сильне навантаження на печінку, нервову систему та судини. Що відбувається після вживання алкоголю:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
