<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/</link>
    <description>Recent content in Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Термінологія та жаргон наркоманів</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sleng-narkomanov-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sleng-narkomanov-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;види-наркотиків-та-заборонених-речовин&#34;&gt;Види наркотиків та заборонених речовин&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Айс — форма мефедрину для куріння.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Азот — таблетки азидотимідину.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Амфетамін — Киборг, Бі-Бах, Гиблий, Амфа, Вітамін, Пекс, Фен, Вася, Вітя, Вітюня, Федя, Шпикачка, Шпэк, Паша-Нюхарь, Скоростюшка, Света, Шпреха (в Купчино), Штукатурка, Ноздрик, Спиды, Плюса, Скорость, Дюк, Капча; також назви, що переважно вживаються на Комендантському: Бирик, СП, Сапоги, Шустрый, Бырятина, Быревич, Бырюга, Володарский, Семен Петрович, Порох; на Лебедюсі: Шпиг, Шпэк, Сапоги, Скакалки, Шмыгарь Боб, Сало, Тренажор, Спидулин, Носы, Порох, S, Фэка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кетамін (каліпсол) — Анестезіюшка, Кетиш, Вітамін К; потужний диссоціатив, медичний засіб для наркозу.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Антрацит — загальна назва сухих кристалічних наркотиків.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Аптека — загальна назва фармакологічних (аптечних) препаратів, що використовуються наркоманами як наркотики.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Атом — етамінал натрію, сильне снодійне, похідне барбітурової кислоти.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Афганка — конопля, вирощена та привезена з Афганістану.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Балтийский чай — коктейль з горілки та кокаїну.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Базик — трава (не обов&amp;rsquo;язково марихуана), вимочена в розчині PCP і висушена.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Білий, Біленький, Белдига — очищений героїн або морфін у вигляді білого порошку (на противагу «Чорному» — опію-сирцю).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бутик, Буратино, Вода, Пляс-Вода, Оксик, Оксана, Буте(и)рат, Бут(е)ир — натрію оксибутират («рідкий екстазі»).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Винт, «В», Віктор Палич, Вітьок, Перший — первітин, метамфетамін.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марихуана — Анаша, Баш, Баха, Беладонна, Дед, Дубас, Дядя, Дядя Бо, Бо-бо, Дрянь, Дудка, Шмаль, Шишки, Срост, Драп, Дуст, Каннабіс, Масть, План, Пластик, Пал Палич, Раса, Ручник, Сканк, Петрушка, Чё, Газета (англійська — вонючка), Шмале-волокно, Грінфілд, Дим, П&amp;rsquo;ятка, Кукіс, Рижуха, Марь Іванна, Нітротодаксин (півн. Казахстан).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марихуана (високоякісна) — Ганджа, Ганжа, Ганджубас, Ганя, Зелёнка, Сенсимілья, Віталя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш — Галя, Гарик, Гарисон Форд, Гарсон, Гаш, Гашик, Свежак, Камінь, Кэмчик, Кэм, Камон, Кэмел, Кэл (в Купчино), Кирпич, Хліб, Аршин, Геннадій, Хэш (англ.), Товариш Ігор, Гари Гарисон, Ярик, Ляпка, Гаштет.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Героїн — Гера, Герич, Гердос, Герик, Герасим, Герман, Гертруда, Говно (в Санкт-Петербурзі), Греча, Гречка, Другий, Хмурий, Перець.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Декстрометорфан (DXM) — Дитячий Митрофан, Декс, Декстра; диссоціатив у сиропах від кашлю.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Курительні мікси (спайс) — Джараш, Індусик, Спайс, Смок, Май тощо; травы, обприскані синтетичним каннабіноїдом JWH-018.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Джанк — загальна назва опіатів (героїн, кодеїн, ханка).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Джеф, мулька — ефедрон (меткатинон), кустарно з ефедрину.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дима — дифенгідрамін.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Низькоякісна трава — Дічка, Шала, Шалапета, Шалубень, Шалубас, Безпонтовка, Нифель, Бутер, Порожняк, Арычница, Подзаборка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дурь — марихуана або гашиш.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Екстазі — E, Єшка, Мерседеси, Мицики, Піктограми тощо (залежно від типу).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кайф — будь-який наркотик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кальцій — барбітурат кальцію.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Камінь, Твердий — гашиш твердої консистенції.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Колеса, Круглі, Диски, Бублики — наркотики в таблетках (часто екстазі).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Крокодил — дезоморфін.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ЛСД — Дот, Мікродот, Двадцять П&amp;rsquo;яте (LSD-25), Кислота, Кисле, Кисляк, Ліза, Лізер, Лимон, Люся, Хофман.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кокаїн — Кокс, Кокос, Как у Іри, Іній, Мел, Номер 1, Горіх, Сніг, Чума, Микола Миколайович, Кекс, Дядя Костя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Крэк — кокаїн у вигляді основи, для куріння.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Куземяка, Перець, Хмурий, Хмурь, Говно, Говнишко, Темний — героїн.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Медицина — морфій або інший опіат в ампулах.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Метамфетамін — Кристал, Мет, Метамфа, Порох.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Настя — кетамін.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гідропоніка — Пончики, Поника, Гідра, Гидрач.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пыль, «№ 1» — кокаїн.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сало, Салют — ліки від кашлю «Солутан».&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Синя, Синька — алкоголь.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сканк — сорт коноплі з високим THC.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Скорость, Спид — амфетамін.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солома — 1. низькоякісна марихуана; 2. висушений опійний мак.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сонники — седативні або снодійні препарати.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Терп, Терпінкод, Нурофен +, Коделак — кодеїнові таблетки.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Трам — трамадол.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ханка, Грязь, Чорний, Черняшка — опіум-сирець.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Федя — ефедрин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Форми наркотичних та заборонених речовин&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ампула — Хуюха, Апулуха, Пляшка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Таблетка — Диск, Калик, Конфета, Колесо, Тапок, Кнопка, Кругле, Табла, Тапка, Веселка, Шайба.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Суміш стимуляторів та опіатів — Варшавка, Качелі Дід.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Екстазі — Єшка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Жарена марихуана — Кузьмич, Жарьоха.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Рідкий ЛСД — Ліквід.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Відвар коноплі — Молочіще, Манага, Маняга, Молоко, Молочіна, Мэнис, Молоканка, Буча (в Приморському краї — Молоханка).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марка з ЛСД — Марка, Квадрат.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш пластилиноподібний — М&amp;rsquo;який, Пластилин, Пластид, Чорний Російський, Мякиш, Резина, Покришка, Мацанка, Пласт.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Напас — один ковпак сухої марихуани.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кусок гашишу — Плюха, Плюшка, Плюшенція, Точка, Гарик, Родинка, План.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Порошок амфетаміну — Порох, Ляп, Ляпочка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Папір з ЛСД — Промокашка, Папір, Марка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Цукор з ЛСД — Цукор.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш — Гарик, Гашиш, Камінь, Пластилин, Гашло, Мацанка, Бокш.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Порошок — Сипуха.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Для ін&amp;rsquo;єкцій — Ширка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Хімічний екстракт THC — Хімка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пыль — високоякісна фракція марихуани.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Великий кусок гашишу — Кінь, Спартанська, Гангста плюха, Іксова, Спортивна, Шмель.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Високоякісний амфетамін — Шмига.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Жарена каша з марихуани — Каша.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Екстракт з ромашки та марихуани — Роготряс, Рогиш, Рога.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;приготування-наркотиків&#34;&gt;Приготування наркотиків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ваги — Агрегат, Годинник, Годиннички.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Набір для кустарного виробництва — Апаратура.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кальян саморобний — Бульбулятор, Бурбулятор, Буль, Бульбик, Булик, Дудка, Бонг, Булич, Батл, Шатл, Ферик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Шприц — Машина, Інструмент, Боєць, Баян, Чпок, Червона Шапочка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Фільтрація через вушні беруші — Берушировать.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Розбавлення — Бодяжить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Варка розчину — Варити.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наповнення сигарети — Забити, Заколотити, Заляпати.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Розбавлення тютюном — Кирячнути, Килешанути, Табачнути, Растабачити, Буторити.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;компоненти-наркотичних-засобів&#34;&gt;Компоненти наркотичних засобів&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Розбавлений наркотик — Бодяга.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Невдалий розчин — Болт.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Оцтовий ангідрид — Кислий.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Розчин з ханки — Компот.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Червоний фосфор — Червоний.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Залишки — Нифеля.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кристалічний йод — Чорний.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;дії-щодо-вживання-наркотичних-засобів&#34;&gt;Дії щодо вживання наркотичних засобів&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Повторна доза — Доганятися.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Смертельна доза (суїцид) — Золотий укол, Золота доза.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Вживати — Юзати.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;куріння-наркотичних-засобів&#34;&gt;Куріння наркотичних засобів&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Розкурити — Взорвати косяк.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Докурити — Добити косяк, Протинути.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Курити коноплю — Накуритися, Раскуритися, Дубасити, Закинутися тощо.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Затяжка — Напас, Хапка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Метод «паровоз» — Паровоз, Парик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;інєкції-в-наркосленгу&#34;&gt;Ін’єкції в наркосленгу&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Робити укол — Бахатися, Вмазатися, Ширятися тощо.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Потрапити в вену — Дома.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Струминне введення — З вітром.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;стани-опяніння-та-абстиненції&#34;&gt;Стани оп&amp;rsquo;яніння та абстиненції&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сильне оп&amp;rsquo;яніння — Full Power.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Передозування — Алёнка (бутерат), Блідний (марихуана).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Галюцинації — Галя, Галюники, Глюки.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Паранойя — Гонки, Зміна.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ейфорія — Кайф, Прихід.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Абстиненція — Ломка, Кумарить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;анатомічні-терміни-в-наркосленгу&#34;&gt;Анатомічні терміни в наркосленгу&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Вена — Арик, Дорога, Шланг.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сліди від уколів — Пробоїна, Чича, Кратер, Вулкан.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Велика вена — Централка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;висновок-нарколога&#34;&gt;Висновок нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подані вище назви та сленгові позначення наркотичних і заборонених речовин мають виключно довідковий та інформативний характер. Вони допомагають краще розпізнавати ризики, своєчасно реагувати на небезпечні ситуації та звертати увагу на ознаки можливої залежності. Ми категорично виступаємо проти вживання наркотиків, адже вони руйнують здоров’я, психіку, стосунки та якість життя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Чи передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;передається-алкоголізм-у-спадок--думка-лікаря-нарколога&#34;&gt;Передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — одна з найбільш обговорюваних і водночас сильно стигматизованих форм залежності в сучасному суспільстві. Незважаючи на широке поширення проблеми, навколо неї досі існує безліч помилкових уявлень, страхів і спрощених уявлень. Особливо часто людей хвилює питання спадковості: &lt;strong&gt;чи передається алкогольна залежність від батьків до дітей&lt;/strong&gt; і чи означає наявність питущих родичів неминучу долю для наступних поколінь. Це питання має не тільки медичне, а й глибоке психологічне та соціальне значення, оскільки безпосередньо впливає на самооцінку людини, її життєві установки та ставлення до власного майбутнього.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкоголізм вихідного дня</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголізм-вихідного-дня-що-якщо-відпочинок-стає-проблемою&#34;&gt;Алкоголізм вихідного дня: що якщо «відпочинок» стає проблемою?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — один із найнепомітніших, але небезпечних форматів формування алкогольної залежності. Багато хто вважає, що якщо випивають лише по п’ятницях, суботах чи під час сезонних свят, то це не проблема. «Я ж не п’ю щодня», — кажуть люди, які навіть не підозрюють, що їхня звичка вже давно перейшла межу звичайного відпочинку.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Насправді алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — це систематичне вживання великих доз алкоголю в короткі проміжки часу з метою розслаблення, зняття стресу та «перезавантаження». Це явище входить до групи епізодичного, але інтенсивного пияцтва, яке повільно, але впевнено руйнує здоров’я, психіку, стосунки та соціальне життя людини.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Чоловік алкоголік — що робити?</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;чоловік-алкоголік--що-робити&#34;&gt;Чоловік алкоголік — що робити?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність чоловіка — це не просто шкідлива звичка, а хронічне захворювання,&lt;/strong&gt; яке пронизує всі аспекти сімейного життя і поступово руйнує устої домашнього побуту. Вона впливає на фізичне здоров’я самого чоловіка (хронічна інтоксикація, хвороби печінки, серця, порушення сну та апетиту), на його психіку (депресія, агресія, емоційна нестабільність), а також на стосунки в парі: довіра підірвана, з’являються брехня, сварки, прихованість та конфліктні ситуації. Фінансові наслідки часто виявляються катастрофічними — значні витрати на алкоголь, втрата роботи або зниження працездатності, боргові зобов’язання. &lt;strong&gt;Для дітей це — стресове середовище,&lt;/strong&gt; ризик травм і порушення нормального розвитку; у дружини підвищується рівень тривоги, втоми та почуття провини, що може призвести до емоційного вигорання та проблем зі здоров’ям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна шизофренія - визначення та поняття</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-шизофренія&#34;&gt;Алкогольна шизофренія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна шизофренія — це один із найтяжчих наслідків хронічного алкоголізму.&lt;/strong&gt; Цей стан характеризується глибокими змінами психіки, порушенням мислення, сприйняття, пам’яті та поведінки. Поступово людина втрачає зв’язок із реальністю, стає підозрілою, агресивною, замкнутою й може становити небезпеку як для себе, так і для оточення.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виникнення алкогольної шизофренії — не випадковість.&lt;/strong&gt; Багаторічне зловживання спиртним руйнує нервову систему, порушує обмін нейромедіаторів і викликає стійкі зміни в головному мозку. Якщо вчасно не почати лікування, захворювання може призвести до повної деградації особистості та інвалідності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна епілепсія</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна епілепсія — це одне з найнебезпечніших неврологічних ускладнень, пов’язаних із тривалим,&lt;/strong&gt; інтенсивним вживанням алкоголю або його різкою відміною. Це стан, за якого судомна активність головного мозку провокується порушенням нейрохімічного балансу. Повторні абстинентні напади свідчать про глибоке ушкодження ЦНС і багаторазово підвищують ризик розвитку хронічної, незалежної від алкоголю епілепсії. Своєчасне розпізнавання та спеціалізоване лікування критично важливі для порятунку життя і запобігання інвалідизації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Що таке алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термін &lt;strong&gt;«алкогольна епілепсія»&lt;/strong&gt; охоплює два взаємопов’язані, але клінічно різні явища:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Як швидко позбутися похмілля</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-швидко-позбутися-похмілля&#34;&gt;Як швидко позбутися похмілля&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмілля — це болісний стан,&lt;/strong&gt; який виникає після вживання алкоголю й супроводжується головним болем, нудотою, слабкістю, тремтінням, тривожністю та зневодненням. В організмі запускається токсична реакція, через яку людина почувається розбитою та виснаженою. Щоб швидко позбутися похмілля, важливо розуміти, що допомагає у відновленні, а що лише погіршує самопочуття. Нижче — ефективні способи привести себе до норми та поради, коли потрібна медична допомога.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-виникає-похмілля-і-що-відбувається-в-організмі&#34;&gt;Чому виникає похмілля і що відбувається в організмі&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основна причина похмілля&lt;/strong&gt; — вплив на організм продукту розпаду етанолу — ацетальдегіду. Він токсичніший за сам алкоголь і створює сильне навантаження на печінку, нервову систему та судини. Що відбувається після вживання алкоголю:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
