<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение алкоголизма в Каменском on Umbrella Plus</title>
    <link>http://localhost:1313/kamianske/</link>
    <description>Recent content in Лечение алкоголизма в Каменском on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/kamianske/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма Каменское</title>
      <link>http://localhost:1313/kamianske/lechenie-alkogolizma-kamenskoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/kamianske/lechenie-alkogolizma-kamenskoe/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголизм--что-это&#34;&gt;Алкоголизм – что это?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; – это серьезное хроническое заболевание, при котором у человека развивается как физическая, так и психологическая зависимость от спиртных напитков. Оно приводит к постепенному разрушению организма, ухудшению психоэмоционального состояния, снижению социальной и профессиональной активности. Без своевременного лечения человек попадает в замкнутый круг, где каждая новая доза алкоголя кажется единственным правильным решением проблем, создаваемых зависимостью. Лечение алкоголизма требует комплексного подхода, включающего медицинскую помощь, психотерапию и социальную реабилитацию. Как правило, истинный алкоголизм развивается постепенно и к 35-40 годам проявляются первые длительные запойные состояния которые имеют бесконтрольный характер и часто без квалифицированной медицинской помощи и качественного лечения алкоголизма — заканчиваются тяжелыми токсическими заболеваниями. Медицинская служба UmbrellaPlus занимается лечением алкоголизма более пяти лет, наши врачи знают как создать условия у зависимого человека для длительной и качественной ремиссии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
