<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Umbrella Plus | Безопасная наркология on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/</link>
    <description>Recent content in Umbrella Plus | Безопасная наркология on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_zaporozhye/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_zaporozhye/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-на-дому-запорожье&#34;&gt;Капельница от алкоголя на дому Запорожье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Капельница от алкоголя на дому — это современная комбинированная медицинская манипуляция которую проводят наркологи для снятия острой или хронической алкогольной интоксикации с помощью капельницы от алкоголя. Врачи медицинской службы UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo; выезжают домой в тех случаях когда пациент по какой-либо причине не хочет или не может обратиться в стационар и пройти курс дезинтоксикационной терапии там, в таких случаях мы можем поставить капельницу от алкоголя на дому в Запорожье или по области. Капельница от алкоголя на дому очень быстро устраняет симптомы алкогольной интоксикации, нормализую общее состояния, а так же восстанавливает адекватную работу всего организма. Для качественного купирования любой сложности отравления в состав наших инфузий входят хорошие антиоксиданты и дезинтоксиканты для того что бы быстро вывести все негативные &amp;ldquo;шлаки&amp;rdquo; из организма человека. Главное преимущество капельницы от алкоголя на дому — это безопасность и быстрота в лечении любого алкогольного отравления или даже запоя. Что бы поставить капельницу от алкоголя дома вам нужно позвонить дежурному врачу наркологу в Запорожье по номеру 050-021-69-57.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя - первый этап выздоровления</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-glavnaia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-glavnaia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя - это комплекс неотложных лечебных мероприятий направленный на вывод пациента из запойного состояния с помощью капельницы от алкоголя с последующим снятием патологической тяги к спиртным напиткам. Вывод из запоя всегда является достаточно серьезным и неотложным состоянием которое требует квалифицированной врачебной помощи с опытом работы в реанимации или неотложной скорой помощи. Пациенты находящиеся в запои всегда находятся в состоянии сильной хронической алкогольной интоксикации, в этом состоянии идет обострение всех хронических болезней по этому если выводом из запоя занимается неквалифицированный доктор или медсестра это может привести к серьезным последствиям для организма а иногда и летальному исходу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя в Харькове</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;вывод-из-запоя-харьков&#34;&gt;Вывод из запоя Харьков&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вывод из запоя - это самый сложный но и главный первый шаг в лечении алкогольной зависимости. В городе Харьков вывод из запоя на дому или в стационаре осуществляет опытный врач-нарколог с помощью капельницы и таблетированного лечения. Любой вывод из запойного состояния осуществляется под контролем врача нарколога на протяжении всей процедуры, вывод из запоя капельницей занимает как правило от полутора до двух часов после чего пациент принимает дальнейшую таблетированную терапию самостоятельно. В случаях когда из запоя  невозможно вывести за один сеанс инфузионная терапия может проводиться курсом от трех до десяти дней, как правило этого времени хватает для полного вывода и восстановления организма зависимого человека.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя Запорожье по доступным ценам</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/vivod-iz-zapoia-zaparoje/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/vivod-iz-zapoia-zaparoje/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Запой - это серьезное патологическое состояние , при котором человек не всегда в силах самостоятельно остановиться и перестать опохмеляться. Состояние запоя всегда сопровождается неконтролируемым и постоянным употреблением алкоголя с целью уменьшения симптомов интоксикации, которое в следствии приводит к еще более серьезному отравлению организма и нередко заканчиваются тяжелыми хроническими заболеваниями , госпитализацией и летальным исходом.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-запорожье&#34;&gt;Вывод из запоя Запорожье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вывод из запоя - это сложное комбинированное медикаментозное лечение, направленное на снятие патологической тяги к алкоголю, выведению токсинов из организма с помощью капельницы от алкоголя с последующей нормализации всех органов и систем. Вывод из запоя проводит квалифицированный врач нарколог конечным итогом которого является полное прекращение употребление алкоголя зависимым человеком. Вывод из запоя - первый и самый важный шаг в лечении алкоголизма.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это один из популярных вариантов лечения алкогольной зависимости, направленный на снятие алкогольной интоксикации с помощью капельницы от алкоголя с последующим купированием патологической тяги и повторного употребления спиртных напитков. Вывод из запоя на дому проводиться с помощью капельницы от алкоголя с сильными детоксикационными растворами. Вывод из запоя на дому проверенный метода лечения алкогольной зависимости после которого пациенты не только прекращают злоупотребление выпивкой но и могут полностью восстановиться от токсического воздействия спиртных напитков.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому в Запорожье</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/vivod-iz-zapoia-na-domy-zaporozhye/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/vivod-iz-zapoia-na-domy-zaporozhye/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-на-дому-запорожье&#34;&gt;Вывод из запоя на дому Запорожье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это комплекс мероприятий которые проводит врач нарколог или же врач терапевтического профиля имеющий опыт работы в наркологической сфере или же отделениях неотложной скорой помощи и реанимации. Вывод из запоя на дому проводят с помощью капельницы от алкогольной интоксикации с последующей таблетированной терапией. Что бы вывести из запоя на дому в Запорожье вам нужно обратиться в наркологическую медицинскую службу UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo;. Нарколог Запорожья приезжает к вам домой со всеми необходимыми медикаментами для снятия острой или хронической алкогольной интоксикации с последующим купированием похмельного синдрома. С помощью капельницы от алкоголизма удается снять патологическую тягу к спиртному а так же нормализовать общее состояния больного. Вывод из запоя на дому в Запорожье проводится полностью анонимно и конфиденциально. Что бы проконсультироваться с хорошим наркологом в Запорожье позвоните по номеру 050-021-69-57.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya-na-domu-odessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya-na-domu-odessa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это медицинский комплекс наркологической помощи которую оказывает врач нарколог в городе Одесса и Черноморск с помощью капельницы от алкоголя и таблетированной терапии. В Одессе вывод из запоя на дому одна из самых популярных услуг которые есть в медицинском центре UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo;. Врач нарколог приезжает к вам со всеми необходимыми препаратами для качественного купирования абстинентного синдрома с помощью капельницы от алкоголя.  Благодаря капельницы от алкоголя на дому удается успешно снять алкогольную интоксикацию а так же вывести из запоя пациента с последующим купированием абстинентного синдрома.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому Харьков</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это комплекс медицинских мероприятий направленный на лечение алкогольной зависимости с помощью капельницы от алкоголя прямо на дому. Вывод из запоя на дому в Харькове это популярная процедура с помощью которой удается успешно снять алкогольную интоксикацию с последующим купированием патологической тяги к спиртному, тем самым таким удается вывести пациента из запоя прямо на дому.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;вывести-из-запоя-дома&#34;&gt;Вывести из запоя дома&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вывести из запоя дома можно самостоятельно или же вызвав врача нарколога , помните что запой это бесконтрольный прием алкоголя который может быть потенциально опасен для здоровья и жизни зависимого человека. Врач нарколог поможет прекратить бесконечный прием спиртных напитков и сделает вывод из запоя максимально легким и плавным для состояния больного.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя Одесса</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-одесса&#34;&gt;Вывод из запоя Одесса&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вывод из запоя&lt;/strong&gt; - это медицинская манипуляция которая, направленная на снятие алкогольной интоксикации с купированием патологической тяги к спиртным напиткам а так же остановкой бесконтрольного приема алкоголя. Вывод из запоя в Одессе проводят врачи наркологи медицинского центра UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo;. Запой это - тяжелое патологическое состояние при котором у пациента есть неукротимое и неконтролируемое желание выпивать спиртное. Без должной медицинской помощи запой может заканчиваться неврологическими дефицитами и патологиями, а так же обостряться хронические заболевания которые нередко приводят к инвалидизации пациента а иногда и смерти зависимого.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это совокупное название комбинированной инфузионной терапии , которую использует врач нарколог для эффективного лечения острой алкогольной интоксикации. Пристрастие и патологическая тяга к алкогольным напиткам – является большой проблемой взрослого населения Украины, любое употребление алкоголя всегда сопровождается интоксикацией. Даже небольшие дозы алкоголя могут вызвать головную боль, тошноту и рвоту, тремор рук, бессонницы, боль в животе и сердце.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;прокапать-от-алкоголя&#34;&gt;Прокапать от алкоголя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;ldquo;Прокапать от алкоголя&amp;rdquo; - это народное название которое подразумевает очистку крови от алкоголя и токсинов с помощью инфузионной терапии. Прокапать от алкоголя может врач нарколог в медицинском центре или на дому. Прокапаться от алкоголя нужно в случаях когда пациент употребил единоразово большую дозу алкоголя или находится в длительном хроническом употреблении (запои) состояние которого сопровождается симптомами сильной интоксикации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Киеве</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это самый безопасный и быстрый способ снятия интоксикации с помощью детоксикационных растворов .&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Главное преимущество капельницы от алкоголя – это высокая эффективность и биодоступность по сравнению с  таблетированными лекарствами или народными средствами которые использую для снятия интоксикации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;состав-капельницы-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Состав капельницы от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раствор Лактата натрия - поможет восстановить кислотно-щелочной баланс, который нарушен в следствии длительного употребления алкоголя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солевой раствор (рингер,трисоль,дисоль) - позволяет организму эффективно справится с обезвоживанием и низким уровнем минералов в крови.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Электролиты Mg+, K+, Ca+,Cl , - нормализируют работу сосудов, сердца и нервной системы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Витамины B1, B6 , В12 - участвуют в обмене белков, углеводов, жиров, поддерживает иммунитет, нервную системы. Все витамины способствуют здоровой работе мозга и организма в целом обеспечивают общее хорошее самочувствие.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для медикаментозного сна - позволят нормализовать сон и снять тягу к алкоголю.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для защиты слизистой желудка - препятствуют возникновению язв и изжоги,  что очень часто происходит у страдающих алкогольной зависимостью , обычно препараты выбора является пантопразол в инъекционной форме.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гепатопротекторы - помогут полностью почистить и восстановить печень. В капельницу от алкоголя добавляют гептрал или глутаргин .&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для повышения эффективности в лечении и  кроме капельницы от алкоголя , добавляются препараты симптоматического ряда , это могут быть препараты общего и направленного действия: витаминные комплексы, транквилизаторы и нормотимики (для снятия судорог и тремора), антидепрессанты, нейропротекторы и т.д.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-одесса&#34;&gt;Капельница от алкоголя Одесса&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это самое эффективное средство при лечении острой или хронической алкогольной интоксикации. Капельница от алкоголизма быстро восстанавливает организм , моментально выводит все шлаки и токсины благодаря комплексному составу нормализует адекватную работу нервной и сердечно-сосудистой системы. Алкоголь сильнейший интоксикант который разрушает организм , дает тяжелую нагрузку на печень, почки, сердце и нервную систему. Капельница от интоксикации поможет быстро и эффективно нейтрализовать последствие злоупотребление спиртным напитком , вывести пациента из запоя а так же облегчить его физическое и психологическое состояние.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Харькове</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnitsya-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnitsya-ot-alc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;**Капельница от алкоголя **- это эффективный метод лечения алкогольной зависимости, направленный на быстрое восстановление и выведение всех токсинов из организма с последующим полным восстановлением пациента. Нужно понимать что алкоголь нарушает адекватную работу организма, дает сильнейшую нагрузку на сердце, печень , почки а так же нервную систему. Капельница от алкоголя помогает полностью компенсировать любое последствие злоупотребления алкоголем, вывести из запойного состояния а так же полностью облегчить самочувствие больного.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;прокапаться-от-алкоголя-харьков&#34;&gt;Прокапаться от алкоголя Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Прокапаться от алкоголя - это собирательный термин обозначающий поставить капельницу с детоксикационным раствором для снятия алкогольной интоксикации. Прокапаться от алкоголя можно в тех случаях когда пациент употреблял некачественный алкоголь либо же доза спиртных напитков было слишком высокая. Если у пациента имеется хроническая интоксикация или состояния тяжелого запоя поставить капельницу от алкоголя будет мало , такой пациент требует длительного медикаментозного лечения , кодирования от алкоголя и психотерапии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя Запорожье</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/kapelnica_ot_alkogola_zaporozhye/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/kapelnica_ot_alkogola_zaporozhye/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-запорожье&#34;&gt;Капельница от алкоголя Запорожье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Капельница от алкоголя — это универсальный способ при лечении острой или хронической алкогольной интоксикации. Капельницу от алкоголя назначает врач нарколог таким пациентам которые находятся в состоянии сильного похмельного синдрома из-за острого алкогольного отравления  сопровождающееся неукротимой тошнотой, рвотой, головной болью и тремором. Такой метод купирования алкогольной интоксикации позволяет быстро &amp;ldquo;почистить кровь&amp;rdquo;, вывести все токсины и шлаки из организма пациента которые накопились в следствии употребления выпивки, а так же улучшить общее самочувствия нормализовав работу всех органов и систем. Капельница от алкоголизма широко используется врачами наркологической службы UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo; для выведения зависимого человека из длительного неконтролируемого запойного состояния, с последующим купированием патологической тяги к спиртным напиткам и остановкой бесконтрольного употребления высоко градусных напитков. Современные методы лечения алкоголизма невозможны без качественной детоксикационной терапии с помощью инфузии от алкоголя. Употреблением спиртного можно остановить постановкой капельниц от алкогольной зависимости. Наркологи гарантируют безопасный выход из запоя, мягкое купирование абстинентного синдрома, а так же минимизирования последствий употребления.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя на дому - это народное название медицинской манипуляции, которая подразумевает приезд врача нарколога на дом с целью постановки капельницы с детоксикационными и восстанавливающими растворами. Капельница от алкоголя на дому - является серьезной манипуляцией которая требует грамотного подхода врача нарколога с большим опытом и квалификации. Капельница от алкоголя на дому - является лучшим выбором в лечении похмелья. К плюсом капельницы от алкоголя можно отнести огромную эффективность. Первое улучшение и облегчение самочувствия наступает уже через 15-20 минут после начала капельницы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc-na-domu-odessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc-na-domu-odessa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя на дому - это комплексное врачебное мероприятие которое проводит врач нарколог с помощью капельницы от алкоголя при острой или хронической алкогольной интоксикации. В городе Одесса Врачи наркологи в случаи надобности выезжают на дом для проведения детоксикационной терапии и нормализации общего состояния больного. Капельница от алкоголя на дому (Одесса) - это самый эффективный , быстрый и безопасный способ снять алкогольную интоксикацию , ведь главное преимущество капельницы от алкоголя на дому по сравнению с таблетированным лечением это скорость и высокая биодоступность препаратов что позволяет обеспечить полный детокс организма за считанные часы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому в Харькове</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica-ot-alkogola-na-domy-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica-ot-alkogola-na-domy-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя на дому в Харькове - это популярный метод снятия алкогольной интоксикации с помощью инфузионной терапии. Врач-нарколог приезжает домой и ставит капельницу с детоксикационными и восстанавливающими организма растворами. Капельница от алкоголя на дому - это безусловно серьезная манипуляция которая выполняется только квалифицированным доктором с большим опытом работы в отделении интенсивной терапии. Капельница от алкоголя на дому самый эффективным метод борьбы с любым похмельем имеющий быстрый и высокоэффективным результат по улучшению самочувствия пациента уже через 15-20 минут после введения препаратов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма - единый верный пусть в трезвость</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодировка от алкоголя - это самый эффективный метод лечения алкоголизма, позволяющий полностью отказаться человеку от употребления спиртных напитков, путем воздействия на физические и психологические аспекты зависимости. На срок кодирования от алкоголизма у пациента уменьшается патологическое влечение к алкоголю, формируется стойкое отвращение к спиртным напиткам, а так же создается психологическое убеждение в пользу полной трезвости, которое в некоторых случаях сохраняется до конца жизни. Кодирование от алкоголизма - является вторым из трех неотъемлемых шагов в лечении алкогольной зависимости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ot-alc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма Одесса - это процедура которую проводит врач нарколог с целью сформировать у зависимого пациента физическое и психологическое отвращение к любым спиртным напиткам. Суть кодирования направленно на длительное а иногда и абсолютное, пожизненное прекращение приема какого либо алкоголя. Задача наркологов медицинского центра UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo; в Одессе не только в том что бы ввести пациенту медикаментозную кодировку от алкоголя тем самым сделав на физическом уровне невозможный прием спиртного, но и сформировать у зависимого сильную мотивацию для создания долгосрочного природного самостоятельного отвращения любому алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма Дисульфирам</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovka-ukolom-disulfiram/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovka-ukolom-disulfiram/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-укол-дисульфирам-в-одессе&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма укол Дисульфирам в Одессе&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дисульфирам - это лекарственный препарат, который уже на протяжении долгих лет используют врачи наркологи при кодировании от алкогольной зависимостью с помощью инъекции. Кодирование от алкогольной зависимости с помощью дисульфирама хорошо себя зарекомендовало в США , Канаде , Норвегии и Франции. Основное применение в Украинской наркологии этот препарат приобрел при лечении хронического алкоголизма когда патологическое влечение преобладает над здравым рассудком у зависимого человека. Препарат работает таким образом что после введения в организм он начинает блокировать фермент который блокирует расщепления ацетальдегида при употреблении спирта тем самым вызывая сильнейший токсический эффект который может закончится летальным исходом для кодированного пациента. Стоит понимать что кодировка от алкоголизма с помощью инъекции дисульфирама это базовый метод при лечении хронического алкоголизма который показан на второй стадии алкогольной зависимости. Что бы закодироваться от алкоголизма с помощью укола вам нужно получить консультацию врача нарколога , пройти базовую диагностику после чего можно провести инъекцию препарата.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма по методике Довженко в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-dovgenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-dovgenko/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодировка-от-алкоголя-методом-довженко&#34;&gt;Что такое кодировка от алкоголя методом Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодировка от алкоголизма по Довженко (кодировка гипнозом) - это метод психотерапевтического воздействия , разработанный врачом Александром Романовичем Довженко в 1980 году , основная идея метода заключается во внушении пациенту отвращения и формировании устойчивой установки на ПОЛНУЮ пожизненную трезвость пациента либо на обговариваемый с врачом срок кода.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;преимущества-метода-довженко&#34;&gt;Преимущества метода Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Метод показывает высокую степень успеха, особенно при соблюдении рекомендаций врача и поддерживающей терапии. При этом кодирование осуществляется без использования инъекций или медикаментов, что делает процесс максимально комфортным для пациента. В отличие от других методов, кодировка может быть проведена всего за несколько сеансов, что экономит время и снижает стресс. В добавок ко всему психотерапевт работает с каждым пациентом индивидуально, учитывая его личные проблемы и мотивацию к изменению.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма уколом - это самый распространенный метод специфического лечения алкогольной зависимости с помощью которого у пациента удается сформировать стойкое отвращение к алкоголю на физическом и психологическом уровне. Кодировка с помощью укола дисульфирама делается с целью полного прекращения употребления любых спиртных напитков. В случаи если пациент закодированный уколом примет любую дозу алкоголя у него начнется немедленная токсическая реакция которая может привести к летальному исходу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;укол-от-алкоголизма&#34;&gt;Укол от алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Укол от алкоголизма на данный момент в Украине является лучшим методом из всех возможных для лечения алкогольной зависимости. Укол от алкоголизма дисульфирама вызывает стойкое непереносимое отвращение к любой выпивке и может вводиться сроком до пяти лет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом в Харькове</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_ykolom_kharkov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_ykolom_kharkov/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма уколом - это современный метод в лечении алкогольной зависимости с помощью которого удается сформировать у зависимого человека стойкое отвращение на психологическом и физическом уровне к любым алкогольным напиткам. Кодирование от алкоголизма уколом является радикальным методом для зависимых людей которые не могут самостоятельно завязать с пагубной привычкой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-происходит-кодирование-от-алкоголизма-уколом-&#34;&gt;Как происходит кодирование от алкоголизма уколом ?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма уколом происходит путем инъекции препарата с дисульфирамом под лопатку. Также есть современные комбинированные методы кодирования от алкоголизма с помощью укола где инъекция делается в мышцу и в вену.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма - это комплекс медицинского вмешательства направленный на психологический и физический аспект зависимого человека с целью введения его в состояния длительной а иногда и пожизненной ремиссии с формированием стойкого отвращения к любому спиртному напитку , а так же работой с психологическим состоянием зависимого больного для достижения долгосрочной трезвости. Кодирование от алкоголизма требует высокой мотивации больного с желанием остановить бесконтрольный прием алкоголя. Задача врача нарколога не только закодировать пациента одним из способов лечения зависимости а так же провести курс качественной психотерапии направленный на формирования самостоятельного природного отвращения к любому спиртному на психологическом уровне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма Эспераль</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovka-ukolom-espiral/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovka-ukolom-espiral/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-эспераль&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Инъекционный Эспераль - это современный лекарственный препарат , который используют Украинские и Европейские врачи наркологи для кодирования от алкогольной зависимости на любой из стадий заболевания. Кодирование с помощью укола Эспераля -  имеет пройденные клинические исследования и входит в европейские протоколы лечения алкогольной зависимости на территории Евросоюза. Украинская наркология полюбила Эспераль за очищенную формулу препарата в следствии чего воздействие после инъекции на печень минимальное в сравнении с дисульфирамом классическим. Препарат направлен на блокировку ферментов которые расщепляют ацетальдегид при употреблении какого либо алкоголя и вызывает сильнейший токсический эффект который сопровождается тяжелой интоксикацией и может привести к летальному исходу даже при минимальном употреблении спиртного. Стоит учесть что кодирование уколом Эспераля это один из главных методов кодирования от алкоголизма на второй стадии зависимости. Украинская наркология использует инъекцию Эспераля когда у пациента есть проблемы с печенью и им противопоказан классический дисульфирам, а так же когда есть патологическое влечение к спиртным напиткам и оно преобладает над здравым смыслом зависимого.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование По Довженко Харьков</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_po_dovjenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka_ot_alkogolizma_po_dovjenko/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма по методу Довженко - это проверенный хороший метод в лечении алкогольной зависимости суть которого заключается в сильной психотерапевтической установки сознания больного на абсолютную трезвость с помощью гипнотических техник.  Плюсы метода заключаются в том что процедура полностью безопасна для здоровья больного. Для того что бы гипнотическая техника дала максимальный эффект в лечении зависимости у пациента должна быть искреннее и сильное желание остановить остановить бесконтрольное пьянство навсегда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;кодирование-по-методу-довженко-в-харькове&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование по методу Довженко в Харькове проводит квалифицированный врач психиатр - нарколог. После первичной консультации в случаях когда нет противопоказаний к процедуре можно проводить кодирование по методу Довженко - пациента вводят в гипнотический транс и проводят сильную психотерапевтическую терапию с формированием сильнейшего отвращения к любому спиртному напитку на срок кодирования.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование уколом в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ukolom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ukolom/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-в-одессе&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом в Одессе&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма уколом в медицинском центре UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo; в Одесе - является самым популярным и эффективным методом в лечении алкогольной зависимости. Кодировка в Одессе происходит с помощью одного из самых проверенных и доступных препаратов на рынке это дисульфирам или эспераль. Кодировка уколом объективно самый современный метод в лечении алкоголизма с помощью инъекции удается сформировать у зависимого пациента сильное отвращение к спиртным напиткам на физическом и психологическом уровне. Кодировка - это радикальный метод в лечении зависимости именно с помощью укола от алкоголизма удается прервать патологическую тягу к спиртному и завязать с пагубной зависимостью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодировка по методу Довженко</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование по Довженко (гипнозом) – это уникальный метод психотерапевтического лечения алкоголизма направленная на формирования здоровой психической установки на трезвость а так же сильного отвращения к любому алкогольному напитку. Метод Довженко проводится с согласия пациента дипломированным врачом психиатром-наркологом , однократно с помощью сеанса эмоционально-стрессовой психотерапии. Главным условием для кодировки по методу Довженко является искреннее и сильное желание оставить зависимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;кодирование-по-методу-довженко&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование по методу Довженко - это научно доказательный метод внушительной эмоционально-стрессовой психотерапии , суть которого заключается в переубеждении и сменой ложных зависимых эмоциональных центров на психическую установку к полной трезвости. Метод имеет отличный результат в суггестивной терапии. К плюсам метода кодирование по Довженко можно отнести высокую эффективность и безопасность для здоровья пациента. Метод Довженко подходит для всех стадий и категорий алкозависимых пациентов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/lichenie_alkogolizma_kiev/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/lichenie_alkogolizma_kiev/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Алкоголизм - это тяжелое хроническое постоянно прогрессирующее заболевание приводящая в ста процентах случаях к полной потере личности , деменции , хроническим заболеванием печени и сердца а так же к тяжелым поражениям центральной нервной системе.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-от-алкоголизма-в-киеве&#34;&gt;Лечение от алкоголизма в Киеве&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Лечение алкоголизма в Киеве - происходит под наблюдением врачей наркологов а так же смежных специалистов которые обеспечивают комплекс медицинских мероприятий направленных на восстановление пациента с помощью капельницы от алкоголя и введение из запоя с минимальными последствиями для организма , а так же последующей психотерапией для создания продолжительной ремиссии со стойким отвращением к алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; - это комплекс комбинированного медикаментозного и психологического лечения, направленный на прекращение употребление больным алкоголя, тем самым вводя пациента в длительную а иногда и пожизненную ремиссию.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; происходит в три этапа:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Детоксикация - пациенту ставят &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/&#34;&gt;капельницу от алкоголя&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; , снимают интоксикацию , нормализует жизненные показатели , восстанавливают аппетит и сон а так же убирает патологическое влечение к алкоголю и желанию похмелиться.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кодировка от алкоголя - для достижения длительной ремиссии пациент проходит &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/&#34;&gt;кодирование от алкоголизма&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; на выбор (&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/&#34;&gt;кодирование уколом&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; , **подшивка от алкоголя **, &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/&#34;&gt;кодирование методом Довженко&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Реабилитация и психологическая помощь - на этом этапе пациент прорабатывает  с психологом свои убеждение связанные с алкоголем  а так же меняет подход к самой выпивке.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Помните что лечение алкоголизма это пожизненное лечение , нет легкого пути, это большая работа пациента которая начинается с осознания самой проблемы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/lechenie-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/lechenie-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-одессе-цены&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Одессе цены&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;table&gt;&#xA;  &lt;thead&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Услуга&lt;/th&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Цена&lt;/th&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/thead&gt;&#xA;  &lt;tbody&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./lechenie-alkogolizma-odessa/&#34;&gt;Лечение алкоголизма Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./vivod-iz-zapoya/&#34;&gt;Вывод из запоя Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./vivod-iz-zapoya-na-domu-odessa/&#34;&gt;Вывод из запоя на дому Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1699 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kapelnitsya-ot-alc/&#34;&gt;Капельница от алкоголя Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kapelnitsya-ot-alc-na-domu-odessa/&#34;&gt;Капельница от алкоголя на дому Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1699 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./pivnoy-alkogolism/&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./genskiy-alc/&#34;&gt;Лечение женского алкоголизма Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-ot-alc/&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 3999 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-ukolom/&#34;&gt;Кодирование уколом Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 3999 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovka-ukolom-disulfiram/&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Дисульфирам&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 3999 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovka-ukolom-espiral/&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 5500 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./podshivka-ot-alkogolya-odessa/&#34;&gt;Подшивка от алкоголя Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 9999 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-dovgenko/&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко Одесса&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;От 14999 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/tbody&gt;&#xA;&lt;/table&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это длительный комплекс медикаментозного и психотерапевтического лечения с целью достижения полного отказа пациента от спиртосодержащих напитков. С каждым днем количество людей которые злоупотребляют алкоголем и не могут отказаться от пагубной привычки все больше. Только опытные врачи наркологи помогут именно в лечении алкоголизма с пожизненной трезвостью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/lechenie-alkogolizma-odessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/lechenie-alkogolizma-odessa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Алкоголизм - это хроническое постоянно прогрессирующее наркологическое заболевание которое в конечном итоге приводит к тяжелым поражением всех органов и систем а так же психиатрическим расстройствам с полной потерей своей личности , тяжелой деградации , поражением центральной нервной системы с вполне вероятным развитием эпилептической болезни.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-одесса&#34;&gt;Лечение алкоголизма Одесса&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Лечением алкоголизма занимается врач нарколог, а так же смежные специалисты которые помогут обеспечить полное восстановление пациента с помощью детоксикационной капельницы, кодирования от алкоголизма и психотерапии. Капельница от алкоголя поможет вывести из запоя на дому или в стационаре зависимого пациента , а так же снимет тягу тем самым остановит бесконтрольный прием спиртных напитков. Лечение алкоголизма в Одессе - это комплексная работа которой занимаются врачи наркологи с целью создания у пациента стойкой мотивации к выздоровлению а так же помогут сформировать полное отвращение к спиртным напиткам не только на физическом но и на психологическом уровне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма в Харькове</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_alkogolizma_v_kharkove/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_alkogolizma_v_kharkove/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Лечение алкоголизма - это комплекс специализированной наркологической медицинской помощи направленный на психологический и физический аспект зависимого с последующей целью полного осознания проблемы а так же прекращением употребления любых спиртных напитков. Главным врачом в лечении алкоголизма выступает врач нарколог и психиатр. Смежные врачи узких направлений так же участвуют в лечении органической или психологической патологии больного. Основными этапами в лечении алкоголизма являются - первичный осмотр , детоксикационная терапия ( капельница от алкогольной зависимости ) , кодирование от алкоголизма и длительная профессиональная психотерапия для полного выздоровления больного.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма Запорожье</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/lechenie-alkogolizma-zaporoje/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/zaporozie/lechenie-alkogolizma-zaporoje/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-запорожье&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Запорожье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Алкоголизм - это постоянно прогрессирующее хроническое наркологическое заболевание которое трудно поддается лечению без должной мотивации и настроя зависимого. Алкоголизм это заболевание которое требует комплексной , индивидуальной высококвалифицированной медицинской помощи для достижения качественной и длительной ремиссии. Врач который лечит алкоголизм называется нарколог. Лечением алкогольной зависимости занимаются не только наркологи но и врачи разных терапевтических специальностей для снятия острой или хронической алкогольной интоксикации с последующей нормализацией всех органов и систем человека. Лечением алкоголизма в Запорожье занимается медицинская служба UmbrellaPlus &amp;ldquo;Безопасная наркология&amp;rdquo;. Цель в лечении алкогольной зависимости это создать у пациент стойкое субъективное ощущение отвращения к любым спиртным напиткам на психологическом и физическом уровне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма </title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_jenskogo_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_jenskogo_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Женский алкоголизм - это тяжелое постоянно прогрессирующее наркологическое заболевание, при котором у женщины теряется адекватный контроль над употреблением любых алкогольных напитков с необратимым развитием патологической тяги к спирту. Женский алкоголизм характеризуется утратой контроля над объёмом выпитого спиртного , постоянным увеличением дозы алкоголя а так же отсутствием аппетита во время приема выпивки с формированием синдрома опохмеления переходящего в длительные запои.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;женщина-алкоголик-что-делать&#34;&gt;Женщина алкоголик что делать?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Первое что нужно сделать это - полностью исключить любой доступ к спиртным напиткам, после чего:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/genskiy-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/genskiy-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-женского-алкоголизма&#34;&gt;Лечение женского алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Женский алкоголизм - это тяжелое хроническое патологическое состояние которое развивается у женщины в следствии длительного и регулярного употребления алкоголя. Оно характерно бесконтрольным и регулярным приемом алкогольных напитков в больших объемах сопровождающееся обязательно такими критериями как - высокая толерантность к выпивке, утрата социального контроля , а так же патологическое желание выпить и похмелиться.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;симптомы-женского-алкоголизма&#34;&gt;Симптомы женского алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Симптомы женского алкоголизма можно разделить на ранние и поздние&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;К ранним симптомам женского алкоголизма относятся: Нервозность и психоэмоциональная лабильность , отсутствие аппетита во время выпивки , увеличивается частота употребления, любой выходной или прогулка в город сопровождается алкогольными напитками.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_jenskogo_alkogolizma_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_jenskogo_alkogolizma_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Лечение женского алкоголизма - это комплекс медикаментозно-психологической терапии направленный на выведение из запоя женщины страдающей на алкогольную зависимость с последующим формированием стойкого отвращения к любым спиртным напиткам. Женский алкоголизм это необратимое постоянно прогрессирующее заболевание , при котором у пациентки теряется контроль над объемом выпиваемых спиртных напитков а так же формируется сильная патологическая тяга к выпивке. Постоянное желание выпить и увеличение дозы выпиваемого алкоголя а так же постоянное желание опохмелиться которое формирует будущие запои.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Umbrella PLus</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_pivnogo_alkogolizm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_pivnogo_alkogolizm/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пивной алкоголизм - это постоянно прогрессирующая наркологическая болезнь вызванная чрезмерным и частым употреблением пива. Пивной алкоголизм является разновидностью алкогольной зависимости, имеет свои особенности и характерные симптомы. Пивной алкоголизм проявляется патологическим ежедневным употреблением пива в больших количествах а так же постепенной утратой количественного объема выпиваемого за день. Главной особенностью этого заболевания является вялое скрытное течение и быстрая иногда молниеносная прогрессия в развитии зависимости. Человек страдающий на пивной алкоголизм никогда не признаёт себя зависимым и оправдает злоупотребление пивом какой либо социальной причиной.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма в Одессе</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/pivnoy-alkogolism/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/pivnoy-alkogolism/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пивной алкоголик - это человек у которого вследствие бесконтрольного и частого употребления пивных напитков развилась наркологическая болезнь под названием пивной алкоголизм. Зависимый на пивной алкоголизм имеет ряд особенностей и отличий при сравнении с зависимостью другой этиологии. Значительным отличием при лечении пивного алкоголизма является медикаментозная терапия которая направленна на восстановление адекватной работы печени, сердца и почек. Часто пивной алкоголик прикрывает свою зависимость защищая свою очередную попойку именно тем что таким способом лечит плохое настроение , стресс , нервозность и бессонницу а низкий процент спиртного в напитке не вредит его здоровью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Киев</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм&lt;/strong&gt; - это болезнь вызванная чрезмерным употреблением пива и является разновидностью алкогольной зависимости. Характеризуется патологическим ежедневным употреблением пива , постепенной утратой количественного объема выпитого за день и приводящая к серьезным хроническим заболеванием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;симптомы-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Симптомы пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм всегда характеризуется такими симптомами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата количественного объема выпитого пива.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Патологическое желание выпить, даже если нет допустимого повода.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бессонница и раздражительность.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата рвотного рефлекса.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Потеря аппетита.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наличие желания опохмелиться утром.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;стадии-развития-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Стадии развития пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм имеет &lt;strong&gt;три стадии&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нашем центре | Umbrella &#43;</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/about-us/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наш центр специализируется на лечении алкогольной зависимости,&#xA;помогая людям вернуть контроль над своей жизнью. Мы предлагаем&#xA;комплексный подход, основанный на современном лечении и индивидуальной&#xA;поддержке каждого пациента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наша команда опытных врачей создает&#xA;безопасную и комфортную среду для реабилитации. Мы помогаем не только&#xA;справиться с физической зависимостью, но и преодолеть психологические&#xA;аспекты проблемы, обеспечивая полное восстановление и профилактику&#xA;рецидивов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы или ваши близкие нуждаетесь в помощи, мы готовы&#xA;стать вашим надежным партнером на пути к трезвости и здоровью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Передается ли алкоголизм по наследству</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolism-po-nasledstvy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolism-po-nasledstvy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Многие задаются вопросом о наследственности алкогольной зависимости и о том, передается ли она по генам. Для начала, важно понять, что такое гены. Гены являются основными единицами наследственной информации, которые формируют ДНК. Эта ДНК передает определенные признаки от родителей к детям, включая внешние черты, привычки и даже черты характера. Интересно, что человеческая ДНК отличается лишь на 0,1%, что указывает на высокую степень общего сходства, хотя абсолютно одинаковых людей не существует.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;алкогольный-ген-и-его-влияние&#34;&gt;Алкогольный ген и его влияние&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Среди генов выделяют так называемый &amp;ldquo;алкогольный ген&amp;rdquo;, который отвечает за выработку фермента алкогольдегидрогеназы. Этот фермент ускоряет реакцию организма на алкоголь, что может проявляться такими симптомами, как мигрень и тошнота. Особенно распространен этот ген среди жителей Азии, где случаи алкоголизма встречаются реже. Однако важно отметить, что алкогольная зависимость часто развивается при нарушениях в дофаминовой и эндорфиновой системах мозга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Пивной алкоголизм - мы знаем решение</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_pivnogo_alkogolizma_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie_pivnogo_alkogolizma_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пивной алкоголизм - это хроническое постоянно прогрессирующее наркологическое заболевание характеризующееся сильным патологическим влечением к пивным напиткам. Пивной алкоголизм характеризуется утратой количественного контроля а объемы выпиваемого пива могут достигать до 10-12 литров за день. Пивной алкоголизм проявляется ежедневным постоянным патологическим употреблением пива с последующей утратой критики к своим действием и полным отрицанием какой либо сформировавшийся алкогольной зависимости.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;пивной-алкоголик&#34;&gt;Пивной алкоголик&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголик - это человек имеющий хроническое наркологическое заболевание характеризующиеся постоянным приемом пива в больших количествах. Как правило такой тип зависимых оправдывает свое очередное употребление стрессом или усталостью , убеждая окружающих что это единственный способ расслабления. Так же пивной алкоголик обязательно имеет классические симптомы алкоголизма такие как - отсутствие аппетита , отсутствие тошноты и рвоты ,  нервозность , бессонница , наличие желания опохмелиться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подшивка от алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/podshivka_ot_alkogolizma_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/kharkiv/podshivka_ot_alkogolizma_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Подшивка от алкоголя (торпеда) - это специфический хирургический метод лечения алкоголизма. Суть метода заключается в введении пациенту хирургическим путем капсулу с концентрированной дозой дисульфирама , который вызывает сильнейшую токсическую реакцию в случаи если пациент употребит спиртной напиток. Подшивку от алкоголя проводит врач нарколог имеющий опыт работы в хирургии общей практики. Цель подшивки - создать для пациента плацдарм к будущей трезвости и на длительный период сделать невозможным любое употребление  алкоголя на психологическом и физическом уровне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подшивка от алкоголя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alkogolya-odessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alkogolya-odessa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;подшивка-от-алкоголя-одесса&#34;&gt;Подшивка от алкоголя Одесса&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование с помощью подшивки от алкоголя - это радикальный метод в лечении алкогольной зависимости , суть которого заключается в ведении пациенту подкожно импланта с гелем основа которого составляет дисульфирам. Хирургическое лечение алкогольной зависимости проводит врач нарколог на тяжелых стадиях алкогольной зависимости так как такой метод лечения алкоголизма является небезопасным и имеет определенный список осложнений и противопоказаний. Однако именно подшивка от алкоголя на сегодняшний день является самой сильной кодировкой от алкогольной зависимости. К плюсам такого метода еще можно отнести длительный срок самой кодировки так как с помощью подшивки пациенту вводится большая доза дисульфирама которая может находиться  в организме закодированного человека от 1 до 5 лет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Связаться с нами | Umbrella &#43;</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/contacts/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
