<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Umbrella Plus | Безопасная наркология on Umbrella Plus</title>
    <link>//umbrella-plus.com.ua/</link>
    <description>Recent content in Umbrella Plus | Безопасная наркология on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ukr</language>
    <atom:link href="//umbrella-plus.com.ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/podshivka-ot-alc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя Одесса</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/vivod-iz-zapoya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Запой — это патологическое состояние, при котором человек не всегда может остановиться самостоятельно без медицинской помощи. Это состояние сопровождается неконтролируемым желанием пить алкоголь, что часто приводит к тяжелым последствиям — от передозировки до серьёзных заболеваний, таких как печёночная кома.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-выйти-из-запоя&#34;&gt;Как выйти из запоя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Выйти из запоя можно как самостоятельно, так и с помощью врачей. Вот несколько советов, которые могут помочь:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Обратитесь к врачу: Лучше всего обратиться в наркологический центр. Специалисты проведут обследование, назначат комплексное лечение и дадут рекомендации.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пейте много жидкости: Если нет возможности обратиться к врачу, старайтесь пить больше воды, минералки или компота, чтобы ускорить выведение токсинов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сбалансированное питание: Ешьте лёгкую пищу, богатую витаминами и минералами.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Принимайте витамины: Витамины группы B и витамин C особенно полезны в такой ситуации.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Отдых и сон: Организму нужно время для восстановления, поэтому важно хорошо отдыхать.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Избегайте стресса: Создайте вокруг себя спокойную обстановку, чтобы снизить уровень стресса.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Медикаменты: Активированный уголь, &amp;ldquo;Бетаргин&amp;rdquo; и минералка &amp;ldquo;Боржоми&amp;rdquo; могут стать доступным и безопасным решением для детоксикации.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Психологическая поддержка: Разговор с психологом или участие в группах поддержки может оказать положительное влияние на эмоциональное состояние.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Важно помнить, что выход из запоя может быть опасен, особенно если он был продолжительным. В таких случаях медицинская помощь необходима.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Киеве</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это самый безопасный и быстрый способ снятия интоксикации с помощью детоксикационных растворов .&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Главное преимущество и капельницы от алкоголя – это высокая эффективность и биодоступность по сравнению с  таблетированными лекарствами или народными средствами которые использую для снятия интоксикации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;состав-капельницы-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Состав капельницы от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раствор Лактата натрия - поможет восстановить кислотно-щелочной баланс, который нарушен в следствии длительного употребления алкоголя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солевой раствор (рингер,трисоль,дисоль) - позволяет организму эффективно справится с обезвоживанием и низким уровнем минералов в крови.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Электролиты Mg+, K+, Ca+,Cl , - нормализируют работу сосудов, сердца и нервной системы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Витамины B1, B6 , В12 - участвуют в обмене белков, углеводов, жиров, поддерживает иммунитет, нервную системы. Все витамины способствуют здоровой работе мозга и организма в целом обеспечивают общее хорошее самочувствие.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для медикаментозного сна - позволят нормализовать сон и снять тягу к алкоголю.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для защиты слизистой желудка - препятствуют возникновению язв и изжоги,  что очень часто происходит у страдающих алкогольной зависимостью , обычно препараты выбора является пантопразол в инъекционной форме.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гепатопротекторы - помогут полностью почистить и восстановить печень. В капельницу от алкоголя добавляют гептрал или глутаргин .&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для повышения эффективности в лечении и  кроме капельницы от алкоголя , добавляются препараты симптоматического ряда , это могут быть препараты общего и направленного действия: витаминные комплексы, транквилизаторы и нормотимики (для снятия судорог и тремора), антидепрессанты, нейропротекторы и т.д.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kapelnitsya-ot-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;когда-нужна-капельница-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Когда нужна капельница от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Капельница от алкогольной интоксикации необходима при случаях алкогольного опьянения, когда человек может испытывать обезвоживание, электролитные нарушения и другие опасные состояния. Она помогает быстро восстановить уровень жидкости и электролитов в организме, облегчая выздоровление и предотвращая дополнительное употребление алкоголя. Процедура должна проводиться под медицинским контролем для обеспечения безопасности и эффективности.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;состав-капельницы-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Состав капельницы от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раствор с лактатом натрия - поможет восстановить кислотно-щелочной баланс, который нарушен в следствии потребления алкоголя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солевой раствор - позволяет организму эффективно справится с обезвоживанием&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Электролиты Mg+, K+ - нормализируют работу сосудов, сердца и нервной системы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Витамины B1, B6 - участвуют в обмене белков, углеводов, жиров, поддерживает иммунитет, нервную системы. Оба витамина способствуют здоровой работе мозга и обеспечивают общее хорошее самочувствие.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для медикаментозного сна - позволят нормализовать сон и преодолеть тягу к алкоголю&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для защиты слизистой желудка - препятсвуют возникновению язв и изжоги, что очень часто происходит у страдающих алкогольной зависимостью&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гепатопротекторы - помогут полностью восстановить печень&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-происходит-с-человеком-после-капельницы-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Что происходит с человеком после капельницы от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;После капельницы от алкогольной интоксикации человек испытывает улучшение состояния. Капельница позволяет быстро восстановить уровень жидкости и электролитов, что снижает обезвоживание и стабилизирует организм. Кроме того, процедура способствует очищению организма от токсинов и ускоряет выздоровление. Однако капельница не устраняет проблему алкогольной зависимости и не заменяет комплексное лечение и психологическую поддержку для преодоления зависимости от алкоголя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Харькове</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnitsya-ot-alkogolya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnitsya-ot-alkogolya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница при алкогольной интоксикации — это эффективный метод лечения, направленный на быстрое выведение алкоголя и токсинов из организма, восстановление нормального состояния после отравления. Алкоголь нарушает водно-солевой баланс, приводит к обезвоживанию, повышенной нагрузке на печень, почки и нервную систему. Капельницы помогают компенсировать эти эффекты, облегчая состояние пациента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;какие-капельницы-используют-от-алкоголя&#34;&gt;Какие капельницы используют от алкоголя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наиболее распространенные капельницы при алкогольном отравлении и других состояниях — это растворы глюкозы и соли. Врачи чередуют 5%-10% раствор глюкозы с физиологическим раствором натрия хлорида (NaCl). Эти средства помогают снизить уровень алкоголя в крови и восполнить недостаток жидкости в сосудах, одновременно разжижая кровь (гемодилюция).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ot-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ot-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодирование-от-алкоголизма&#34;&gt;Что такое кодирование от алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма - это медицинская процедура, при которой используются препарат, чтобы создать отвращение к алкоголю и помочь прекратить его употребление. Это помогает контролировать желание к алкоголю и предотвращает обострения зависимости. Однако, кодирование не является единственным методом лечения и должно проводиться под наблюдением врача для успешных результатов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-работает-кодирование-от-алкоголя&#34;&gt;Как работает кодирование от алкоголя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Препарат для кодировки представляет собой ингибитор фермента ацетальдегиддегидрогеназы. Взаимодействуя с этим ферментом в печени, он прекращает процесс разложения этилового спирта до углекислого газа и воды на стадии ацетальдегида, который является токсином для тканей. Накопление ацетальдегида в организме человека, употребляющего алкоголь во время кодировки, вызывает острую интоксикацию аллергического характера. Эта интоксикация сопровождается неприятными и болезненными ощущениями, такими как &amp;ldquo;приливы&amp;rdquo; крови к лицу, тошнота, рвота, общее недомогание, тахикардия, понижение артериального давления, паралич дыхательных мышц с возможным летальным исходом, а также риск развития инфаркта миокарда в первые 3 минуты.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма по методике Довженко в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-dovgenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-dovgenko/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодировка-от-алкоголя-методом-довженко&#34;&gt;Что такое кодировка от алкоголя методом Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодировка от алкоголизма по Довженко (кодировка гипнозом) - это метод психотерапевтического воздействия , разработанный врачом Александром Романовичем Довженко в 1980 году , основная идея метода заключается во внушении пациенту отвращения и формировании устойчивой установки на ПОЛНУЮ пожизненную трезвость пациента либо на обговариваемый с врачом срок кода.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;преимущества-метода-довженко&#34;&gt;Преимущества метода Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Метод показывает высокую степень успеха, особенно при соблюдении рекомендаций врача и поддерживающей терапии. При этом кодирование осуществляется без использования инъекций или медикаментов, что делает процесс максимально комфортным для пациента. В отличие от других методов, кодировка может быть проведена всего за несколько сеансов, что экономит время и снижает стресс. В добавок ко всему психотерапевт работает с каждым пациентом индивидуально, учитывая его личные проблемы и мотивацию к изменению.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование уколом в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ukolom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kodirovanie-ukolom/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодирование-уколом&#34;&gt;Что такое кодирование уколом&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодировка уколом — это метод, при котором пациенту вводят специальный препарат, вызывающий непереносимость алкоголя и отвращение к нему. Процедура проводится под наблюдением врача и предполагает использование таких медикаментов, как дисульфирам, который блокирует переработку алкоголя в организме, вызывая неприятные симптомы при употреблении спиртного. Кодировка уколом обеспечивает быструю и эффективную защиту от срыва, помогая пациенту преодолеть физическую зависимость. Этот метод подходит для людей, готовых к серьезным изменениям в жизни и стремящихся избавиться от алкогольной зависимости. Однако важно помнить, что кодировка не является единственным решением, и рекомендуется сочетать ее с психологической поддержкой и терапией.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/lechenie-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/lechenie-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-одессе-цены&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Одессе цены&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;table&gt;&#xA;  &lt;thead&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;th style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Услуга&lt;/th&gt;&#xA;          &lt;th style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Цена&lt;/th&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/thead&gt;&#xA;  &lt;tbody&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1500 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./kapelnitsya-ot-alkogolya&#34;&gt;Капельница от алкоголя&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./vivod-iz-zapoya&#34;&gt;Вывод из запоя&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1500 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 2000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./genskiy-alkogolism&#34;&gt;Лечение женского алкоголизма&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 2000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-ot-alkogolisma&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 4500 грн до 17000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-dovgenko&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 4500 грн до 12000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;&lt;a href=&#34;./kodirovanie-ukolom&#34;&gt;Кодирование уколом&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 10000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Подшивка от алкоголя&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 10 000 до 17 000 гривен&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/tbody&gt;&#xA;&lt;/table&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это длительный комплекс медикаментозного и психотерапевтического лечения с целью достижения полного отказа пациента от спиртосодержащих напитков. С каждым днем количество людей которые злоупотребляют алкоголем и не могут отказаться от пагубной привычки все больше. Только опытные врачи наркологи помогут именно в лечении алкоголизма с пожизненной трезвостью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/genskiy-alc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/genskiy-alc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-формируеться-алкоголизм-у-женщин&#34;&gt;Как формируеться алкоголизм у женщин&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Алкоголизм у женщин формируется под воздействием биологических, психологических и социальных факторов. Биологически женщины быстрее становятся зависимыми из-за особенностей метаболизма и гормональных изменений. Психологически алкоголь часто используется для снятия стресса, тревожности или депрессии. Социальные факторы, такие как давление общества или проблемы в отношениях, также могут способствовать злоупотреблению. Зависимость развивается через несколько этапов: от случайного употребления до хронической зависимости, сопровождающейся серьёзными последствиями для здоровья и личной жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма в Одессе</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/pivnoy-alkogolism/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/pivnoy-alkogolism/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Киев</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм&lt;/strong&gt; - это болезнь вызванная чрезмерным употреблением пива и является разновидностью алкогольной зависимости. Характеризуется патологическим ежедневным употреблением пива , постепенной утратой количественного объема выпитого за день и приводящая к серьезным хроническим заболеванием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;симптомы-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Симптомы пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм всегда характеризуется такими симптомами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата количественного объема выпитого пива.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Патологическое желание выпить, даже если нет допустимого повода.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бессонница и раздражительность.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата рвотного рефлекса.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Потеря аппетита.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наличие желания опохмелиться утром.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;стадии-развития-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Стадии развития пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм имеет &lt;strong&gt;три стадии&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нашем центре | Umbrella &#43;</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/about-us/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наш центр специализируется на лечении алкогольной зависимости,&#xA;помогая людям вернуть контроль над своей жизнью. Мы предлагаем&#xA;комплексный подход, основанный на современном лечении и индивидуальной&#xA;поддержке каждого пациента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наша команда опытных врачей создает&#xA;безопасную и комфортную среду для реабилитации. Мы помогаем не только&#xA;справиться с физической зависимостью, но и преодолеть психологические&#xA;аспекты проблемы, обеспечивая полное восстановление и профилактику&#xA;рецидивов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы или ваши близкие нуждаетесь в помощи, мы готовы&#xA;стать вашим надежным партнером на пути к трезвости и здоровью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Передается ли алкоголизм по наследству</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolism-po-nasledstvy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolism-po-nasledstvy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Многие задаются вопросом о наследственности алкогольной зависимости и о том, передается ли она по генам. Для начала, важно понять, что такое гены. Гены являются основными единицами наследственной информации, которые формируют ДНК. Эта ДНК передает определенные признаки от родителей к детям, включая внешние черты, привычки и даже черты характера. Интересно, что человеческая ДНК отличается лишь на 0,1%, что указывает на высокую степень общего сходства, хотя абсолютно одинаковых людей не существует.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;алкогольный-ген-и-его-влияние&#34;&gt;Алкогольный ген и его влияние&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Среди генов выделяют так называемый &amp;ldquo;алкогольный ген&amp;rdquo;, который отвечает за выработку фермента алкогольдегидрогеназы. Этот фермент ускоряет реакцию организма на алкоголь, что может проявляться такими симптомами, как мигрень и тошнота. Особенно распространен этот ген среди жителей Азии, где случаи алкоголизма встречаются реже. Однако важно отметить, что алкогольная зависимость часто развивается при нарушениях в дофаминовой и эндорфиновой системах мозга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Связаться с нами | Umbrella &#43;</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/contacts/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Услуги лечения алкоголизма и наркомании</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/services/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/services/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;услуги-которые-мы-оказываем&#34;&gt;Услуги, которые мы оказываем&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;table&gt;&#xA;  &lt;thead&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;th style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Услуги&lt;/th&gt;&#xA;          &lt;th style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Цена&lt;/th&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/thead&gt;&#xA;  &lt;tbody&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1500 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Капельница от алкоголя&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Вывод из запоя&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1500 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Вывод из запоя на дому&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 1499 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 2000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Лечение женского алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 2000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 4000 грн до 17000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 4000 грн до 12000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Кодирование уколом&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 10000 грн&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;Подшивка от алкоголя&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td style=&#34;text-align: left&#34;&gt;От 10 000 до 17 000 гривен&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/tbody&gt;&#xA;&lt;/table&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
