<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение алкоголизма в Киеве on Umbrella Plus</title>
    <link>//umbrella-plus.com.ua/kiev/</link>
    <description>Recent content in Лечение алкоголизма в Киеве on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ukr</language>
    <atom:link href="//umbrella-plus.com.ua/kiev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя в Киеве</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kiev/kapelnitsya-ot-alkogolya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это самый безопасный и быстрый способ снятия интоксикации с помощью детоксикационных растворов .&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Главное преимущество и капельницы от алкоголя – это высокая эффективность и биодоступность по сравнению с  таблетированными лекарствами или народными средствами которые использую для снятия интоксикации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;состав-капельницы-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Состав капельницы от алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раствор Лактата натрия - поможет восстановить кислотно-щелочной баланс, который нарушен в следствии длительного употребления алкоголя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солевой раствор (рингер,трисоль,дисоль) - позволяет организму эффективно справится с обезвоживанием и низким уровнем минералов в крови.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Электролиты Mg+, K+, Ca+,Cl , - нормализируют работу сосудов, сердца и нервной системы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Витамины B1, B6 , В12 - участвуют в обмене белков, углеводов, жиров, поддерживает иммунитет, нервную системы. Все витамины способствуют здоровой работе мозга и организма в целом обеспечивают общее хорошее самочувствие.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для медикаментозного сна - позволят нормализовать сон и снять тягу к алкоголю.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Препараты для защиты слизистой желудка - препятствуют возникновению язв и изжоги,  что очень часто происходит у страдающих алкогольной зависимостью , обычно препараты выбора является пантопразол в инъекционной форме.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гепатопротекторы - помогут полностью почистить и восстановить печень. В капельницу от алкоголя добавляют гептрал или глутаргин .&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для повышения эффективности в лечении и  кроме капельницы от алкоголя , добавляются препараты симптоматического ряда , это могут быть препараты общего и направленного действия: витаминные комплексы, транквилизаторы и нормотимики (для снятия судорог и тремора), антидепрессанты, нейропротекторы и т.д.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Киев</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/kiev/lechenie_pivnogo_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм&lt;/strong&gt; - это болезнь вызванная чрезмерным употреблением пива и является разновидностью алкогольной зависимости. Характеризуется патологическим ежедневным употреблением пива , постепенной утратой количественного объема выпитого за день и приводящая к серьезным хроническим заболеванием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;симптомы-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Симптомы пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм всегда характеризуется такими симптомами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата количественного объема выпитого пива.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Патологическое желание выпить, даже если нет допустимого повода.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бессонница и раздражительность.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Утрата рвотного рефлекса.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Потеря аппетита.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наличие желания опохмелиться утром.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;стадии-развития-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Стадии развития пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пивной алкоголизм имеет &lt;strong&gt;три стадии&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
