<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/</link>
    <description>Recent content in Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Терминология и жаргон наркоманов</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/sleng-narkomanov/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/sleng-narkomanov/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;виды-наркотиков-и-запрещённых-веществ&#34;&gt;Виды наркотиков и запрещённых веществ&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Айс — форма мефедрина для курения.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Азот — таблетки азидотимидина.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Амфетамин — Киборг, Би-Бах, Гиблый, Амфа, Витамин, Пекс, Фен, Вася, Витя, Витюня, Федя, Шпикачка, Шпэк, Паша-Нюхарь, Скоростюшка, Света, Шпреха (в Купчино), Штукатурка, Ноздрик, Спиды, Плюса, Скорость, Дюк, Капча; также названия, которые преимущественно употребляются на Комендантском: Бирик, СП, Сапоги, Шустрый, Бырятина, Быревич, Бырюга, Володарский, Семён Петрович, Порох; на Лебедюсе: Шпиг, Шпэк, Сапоги, Скакалки, Шмыгарь Боб, Сало, Тренажёр, Спидулин, Носы, Порох, S, Фэка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кетамин (калипсол) — Анестезиюшка, Кетиш, Витамин К; мощный диссоциатив, медицинское средство для наркоза.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Антрацит — общее название сухих кристаллических наркотиков.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Аптека — общее название фармакологических (аптечных) препаратов, используемых наркозависимыми как наркотики.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Атом — этаминал натрия, сильное снотворное, производное барбитуровой кислоты.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Афганка — конопля, выращенная и привезённая из Афганистана.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Балтийский чай — коктейль из водки и кокаина.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Базик — трава (не обязательно марихуана), вымоченная в растворе PCP и высушенная.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Белый, Беленький, Белдыга — очищенный героин или морфин в виде белого порошка (в противоположность «Чёрному» — опию-сырцу).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бутик, Буратино, Вода, Пляс-Вода, Оксик, Оксана, Буте(и)рат, Бут(е)ир — натрия оксибутират («жидкий экстази»).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Винт, «В», Виктор Палыч, Витьок, Первый — первитин, метамфетамин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марихуана — Анаша, Баш, Баха, Беладонна, Дед, Дубас, Дядя, Дядя Бо, Бо-бо, Дрянь, Дудка, Шмаль, Шишки, Срост, Драп, Дуст, Каннабис, Масть, План, Пластик, Пал Палыч, Раса, Ручник, Сканк, Петрушка, Чё, Газета (англ. — вонючка), Шмале-волокно, Гринфилд, Дым, Пятка, Кукис, Рыжуха, Марь Иванна, Нитротодаксин (сев. Казахстан).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марихуана (высококачественная) — Ганджа, Ганжа, Ганджубас, Ганя, Зелёнка, Сенсимилья, Виталя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш — Галя, Гарик, Гаррисон Форд, Гарсон, Гаш, Гашик, Свежак, Камень, Кэмчик, Кэм, Камон, Кэмел, Кэл (в Купчино), Кирпич, Хлеб, Аршин, Геннадий, Хэш (англ.), Товарищ Игорь, Гари Гаррисон, Ярик, Ляпка, Гаштэт.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Героин — Гера, Герич, Гердос, Герик, Герасим, Герман, Гертруда, Говно (в Санкт-Петербурге), Греча, Гречка, Второй, Хмурый, Перец.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Декстрометорфан (DXM) — Детский Митрофан, Декс, Декстра; диссоциатив в сиропах от кашля.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Курительные миксы (спайс) — Джараш, Индусик, Спайс, Смок, Май и др.; травы, опрысканные синтетическим каннабиноидом JWH-018.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Джанк — общее название опиатов (героин, кодеин, ханка).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Джеф, мулька — эфедрон (меткатинон), кустарный из эфедрина.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дима — дифенгидрамин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Низкокачественная трава — Дичка, Шала, Шалапета, Шалубень, Шалубас, Безпонтовка, Нифель, Бутер, Порожняк, Арычница, Подзаборка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дурь — марихуана или гашиш.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Экстази — E, Ёшка, Мерседесы, Мицики, Пиктограммы и др. (в зависимости от типа).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кайф — любой наркотик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кальций — барбитурат кальция.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Камень, Твёрдый — гашиш твёрдой консистенции.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Колёса, Круглые, Диски, Бублики — наркотики в таблетках (часто экстази).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Крокодил — дезоморфин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ЛСД — Дот, Микродот, Двадцать Пятое (LSD-25), Кислота, Кислое, Кисляк, Лиза, Лизер, Лимон, Люся, Хофман.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кокаин — Кокс, Кокос, Как у Иры, Иней, Мел, Номер 1, Орех, Снег, Чума, Николай Николаевич, Кекс, Дядя Костя.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Крэк — кокаин в форме основы, для курения.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Куземяка, Перец, Хмурый, Хмурь, Говно, Говнышко, Тёмный — героин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Медицина — морфий или другой опиат в ампулах.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Метамфетамин — Кристалл, Мет, Метамфа, Порох.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Настя — кетамин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гидропоника — Пончики, Поника, Гидра, Гидрач.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пыль, «№ 1» — кокаин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сало, Салют — лекарство от кашля «Солутан».&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Синяя, Синька — алкоголь.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сканк — сорт конопли с высоким THC.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Скорость, Спид — амфетамин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Солома — 1) низкокачественная марихуана; 2) высушенный опийный мак.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сонники — седативные или снотворные препараты.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Терп, Терпинкод, Нурофен +, Коделак — кодеиновые таблетки.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Трам — трамадол.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ханка, Грязь, Чёрный, Черняшка — опиум-сырец.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Федя — эфедрин.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Формы наркотических и запрещённых веществ&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ампула — Хуюха, Апулуха, Бутылка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Таблетка — Диск, Калик, Конфета, Колесо, Тапок, Кнопка, Круглое, Табла, Тапка, Радуга, Шайба.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Смесь стимуляторов и опиатов — Варшавка, Качели Дед.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Экстази — Ёшка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Жареная марихуана — Кузьмич, Жарёха.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Жидкий ЛСД — Ликвид.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Отвар конопли — Молочище, Манага, Маняга, Молоко, Молочина, Мэнис, Молоканка, Буча (в Приморском крае — Молоханка).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Марка с ЛСД — Марка, Квадрат.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш пластилиноподобный — Мягкий, Пластилин, Пластид, Чёрный Русский, Мякиш, Резина, Покрышка, Мацанка, Пласт.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Напас — один ковпак сухой марихуаны.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кусок гашиша — Плюха, Плюшка, Плюшенция, Точка, Гарик, Родинка, План.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Порошок амфетамина — Порох, Ляп, Ляпочка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бумага с ЛСД — Промокашка, Бумага, Марка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сахар с ЛСД — Сахар.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Гашиш — Гарик, Гашиш, Камень, Пластилин, Гашло, Мацанка, Бокш.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Порошок — Сыпуха.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Для инъекций — Ширка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Химический экстракт THC — Химка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пыль — высококачественная фракция марихуаны.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Большой кусок гашиша — Конь, Спартанская, Гангста-плюха, Иксовая, Спортивная, Шмель.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Высококачественный амфетамин — Шмыга.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Жареная каша из марихуаны — Каша.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Экстракт из ромашки и марихуаны — Роготряс, Рогиш, Рога.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;приготовление-наркотиков&#34;&gt;Приготовление наркотиков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Весы — Агрегат, Часы, Часики.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Набор для кустарного производства — Аппаратура.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кальян самодельный — Бульбулятор, Бурбулятор, Буль, Бульбик, Булик, Дудка, Бонг, Булич, Батл, Шатл, Ферик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Шприц — Машина, Инструмент, Боец, Баян, Чпок, Красная Шапочка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Фильтрация через ушные беруши — Берушировать.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Разбавление — Бодяжить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Варка раствора — Варить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наполнение сигареты — Забить, Заколотить, Залепить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Разбавление табаком — Кирячнуть, Килешануть, Табачнуть, Растабачить, Буторить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;компоненты-наркотических-средств&#34;&gt;Компоненты наркотических средств&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Разбавленный наркотик — Бодяга.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Неудачный раствор — Болт.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Уксусный ангидрид — Кислый.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раствор из ханки — Компот.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Красный фосфор — Красный.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Остатки — Нифеля.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кристаллический йод — Чёрный.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;действия-при-употреблении-наркотических-средств&#34;&gt;Действия при употреблении наркотических средств&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Повторная доза — Догоняться.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Смертельная доза (суицид) — Золотой укол, Золотая доза.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Употреблять — Юзать.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;курение-наркотических-средств&#34;&gt;Курение наркотических средств&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Раскурить — Взорвать косяк.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Докурить — Добить косяк, Протянуть.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Курить коноплю — Накуриться, Раскуриться, Дубасить, Закинуться и т. п.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Затяжка — Напас, Хапка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Метод «паровоз» — Паровоз, Парик.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;инъекции-в-наркосленге&#34;&gt;Инъекции в наркосленге&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Делать укол — Бахаться, Вмазаться, Ширяться и т. д.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Попасть в вену — Дома.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Струйное введение — С ветром.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;состояния-опьянения-и-абстиненции&#34;&gt;Состояния опьянения и абстиненции&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сильное опьянение — Full Power.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Передозировка — Алёнка (бутерат), Бледный (марихуана).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Галлюцинации — Галя, Галюны, Глюки.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Паранойя — Гонки, Смена.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Эйфория — Кайф, Приход.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Абстиненция — Ломка, Кумарит.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;анатомические-термины-в-наркосленге&#34;&gt;Анатомические термины в наркосленге&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Вена — Арык, Дорога, Шланг.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Следы от уколов — Пробоина, Чича, Кратер, Вулкан.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Большая вена — Централка.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;заключение-нарколога&#34;&gt;Заключение нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Приведённые выше названия и сленговые обозначения наркотических и запрещённых веществ имеют исключительно справочный и информационный характер. Они помогают лучше распознавать риски, своевременно реагировать на опасные ситуации и обращать внимание на признаки возможной зависимости. Мы категорически выступаем против употребления наркотиков, поскольку они разрушают здоровье, психику, отношения и качество жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Передаётся ли алкоголизм по наследству — мнение врача нарколога</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;передаётся-ли-алкоголизм-по-наследству--мнение-врача-нарколога&#34;&gt;Передаётся ли алкоголизм по наследству — мнение врача нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; — одна из наиболее обсуждаемых и в то же время сильно стигматизированных форм зависимости в современном обществе. Несмотря на широкое распространение проблемы, вокруг неё по-прежнему существует множество заблуждений, страхов и упрощённых представлений. Особенно часто людей волнует вопрос наследственности: &lt;strong&gt;передаётся ли алкогольная зависимость от родителей к детям&lt;/strong&gt; и означает ли наличие пьющих родственников неизбежную судьбу для следующих поколений. Этот вопрос имеет не только медицинское, но и глубокое психологическое и социальное значение, поскольку напрямую влияет на самооценку человека, его жизненные установки и отношение к собственному будущему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкоголизм выходного дня</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголизм-выходного-дня-что-если-отдых-становится-проблемой&#34;&gt;Алкоголизм выходного дня: что если «отдых» становится проблемой?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм выходного дня&lt;/strong&gt; — один из самых незаметных, но опасных форматов формирования алкогольной зависимости. Многие считают, что если выпивают только по пятницам, субботам или во время сезонных праздников, то это не проблема. «Я же не пью каждый день», — говорят люди, которые даже не подозревают, что их привычка уже давно перешла грань обычного отдыха.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На самом деле алкоголизм выходного дня&lt;/strong&gt; — это систематическое употребление больших доз алкоголя в короткие промежутки времени с целью расслабления, снятия стресса и «перезагрузки». Это состояние входит в группу эпизодического, но интенсивного пьянства, которое медленно, но уверенно разрушает здоровье, психику, отношения и социальную жизнь человека.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Муж алкоголик — что делать?</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;муж-алкоголик--что-делать&#34;&gt;Муж алкоголик — что делать?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость мужа — это не просто вредная привычка,&lt;/strong&gt; а хроническое заболевание, которое пронизывает все аспекты семейной жизни и постепенно разрушает устои домашнего быта. Она отражается на физическом здоровье самого человека (хроническая интоксикация, болезни печени, сердца, нарушение сна и аппетита), на его психике (депрессия, агрессия, эмоциональная нестабильность), а также на отношениях в паре: доверие подрывается, появляются лжи, ссоры, скрытность и конфликтные ситуации. Финансовые последствия нередко оказываются катастрофическими — значительные траты на алкоголь, потеря работы или снижение трудоспособности, долговые обязательства. &lt;strong&gt;Для детей это — стрессовая среда,&lt;/strong&gt; риск травм и прерывания нормального развития; у супруги возрастает уровень тревоги, усталости и чувства вины, что может привести к эмоциональному выгоранию и проблемам со здоровьем.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольная шизофрения - определение и понятие</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolna-shizofrenia/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolna-shizofrenia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольная-шизофрения&#34;&gt;Алкогольная шизофрения&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная шизофрения — это одно из самых тяжёлых последствий хронического алкоголизма.&lt;/strong&gt; Это состояние характеризуется глубокими изменениями психики, нарушением мышления, восприятия, памяти и поведения. Постепенно человек теряет связь с реальностью, становится подозрительным, агрессивным, замкнутым и может представлять опасность как для себя, так и для окружающих.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Возникновение алкогольной шизофрении — не случайность.&lt;/strong&gt; Многолетнее злоупотребление спиртным разрушает нервную систему, нарушает обмен нейромедиаторов и вызывает стойкие изменения в головном мозге. Если вовремя не начать лечение, заболевание может привести к полной деградации личности и инвалидности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольная эпилепсия</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolnaia-epilepsia/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolnaia-epilepsia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная эпилепсия — это одно из наиболее опасных неврологических осложнений,&lt;/strong&gt; связанных с длительным, интенсивным употреблением алкоголя или его резкой отменой. Это состояние, при котором судорожная активность головного мозга провоцируется нарушением нейрохимического баланса. Повторные абстинентные припадки сигнализируют о глубоком повреждении ЦНС и многократно повышают риск развития хронической, независимой от алкоголя эпилепсии. Своевременное распознавание и специализированное лечение критически важны для спасения жизни и предотвращения инвалидизации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Что такое алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термин &lt;strong&gt;«алкогольная эпилепсия»&lt;/strong&gt; охватывает два взаимосвязанных, но клинически разных явления:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как быстро избавиться от похмелья</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-быстро-избавиться-от-похмелья&#34;&gt;Как быстро избавиться от похмелья&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмелье — это болезненное состояние,&lt;/strong&gt; возникающее после употребления алкоголя и сопровождающееся головной болью, тошнотой, слабостью, дрожью, тревожностью и обезвоживанием. В организме запускается токсическая реакция, из-за которой человек чувствует себя разбитым и уставшим. Чтобы быстро избавиться от похмелья, важно понимать, что помогает в восстановлении, а что лишь ухудшает самочувствие. &lt;strong&gt;Ниже — эффективные способы привести себя в норму и советы,&lt;/strong&gt; когда нужна медицинская помощь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-возникает-похмелье-и-что-происходит-в-организме&#34;&gt;Почему возникает похмелье и что происходит в организме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основная причина похмелья — воздействие на организм продукта распада этанола — ацетальдегида.&lt;/strong&gt; Он токсичнее самого алкоголя и вызывает сильную нагрузку на печень, нервную систему и сосуды. Что происходит после алкоголя:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
