<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/</link>
    <description>Recent content in Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как быстро избавиться от похмелья</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-быстро-избавиться-от-похмелья&#34;&gt;Как быстро избавиться от похмелья&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмелье — это болезненное состояние,&lt;/strong&gt; возникающее после употребления алкоголя и сопровождающееся головной болью, тошнотой, слабостью, дрожью, тревожностью и обезвоживанием. В организме запускается токсическая реакция, из-за которой человек чувствует себя разбитым и уставшим. Чтобы быстро избавиться от похмелья, важно понимать, что помогает в восстановлении, а что лишь ухудшает самочувствие. &lt;strong&gt;Ниже — эффективные способы привести себя в норму и советы,&lt;/strong&gt; когда нужна медицинская помощь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-возникает-похмелье-и-что-происходит-в-организме&#34;&gt;Почему возникает похмелье и что происходит в организме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основная причина похмелья — воздействие на организм продукта распада этанола — ацетальдегида.&lt;/strong&gt; Он токсичнее самого алкоголя и вызывает сильную нагрузку на печень, нервную систему и сосуды. Что происходит после алкоголя:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как Отойти от Запоя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-otoiti-ot-zapoya-i-snyat-pokhmele/</link>
      <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:40:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-otoiti-ot-zapoya-i-snyat-pokhmele/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-отойти-от-запоя-и-снять-похмелье&#34;&gt;Как Отойти от Запоя и Снять Похмелье&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Столкнулись с проблемой запоя или тяжелым похмельем? Важно понимать, что это не просто дискомфорт, а серьезное состояние, которое может привести к опасным последствиям для здоровья и жизни. В таких случаях самостоятельный &lt;strong&gt;выход из запоя&lt;/strong&gt; может быть рискованным. &lt;strong&gt;Медицинская служба &amp;ldquo;UmbrellaPlus&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; предлагает профессиональный &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;&#34;&gt;вывод из запоя в Киеве,&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; обеспечивая анонимную и круглосуточную помощь на дому.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чем-убрать-похмелье-и-как-отойти-от-запоя&#34;&gt;Чем Убрать Похмелье и Как Отойти от Запоя?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмелье&lt;/strong&gt; – это острое состояние, вызванное отравлением организма продуктами распада алкоголя, в основном ацетальдегидом. Оно сопровождается головной болью, тошнотой, слабостью, дрожью, сухостью во рту и общим недомоганием. Запой же представляет собой гораздо более тяжелое и длительное состояние, когда человек теряет контроль над употреблением спиртного, употребляя его непрерывно в течение нескольких дней или даже недель.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как помочь человеку выйти из запоя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 00:40:04 -0700</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-помочь-человеку-выйти-из-запоя&#34;&gt;Как помочь человеку выйти из запоя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольный запой&lt;/strong&gt; — серьёзная угроза здоровью, которая требует незамедлительного и профессионального вмешательства. В условиях мегаполиса, где темп жизни высок, а доступ к помощи должен быть максимально оперативным, важно знать, куда обратиться и какие методы детоксикации доступны. В этой статье подробно разберём:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Оценка состояния.&lt;/strong&gt; Прежде всего необходимо оценить тяжесть интоксикации: уровень сознания, наличие рвоты, обезвоживания, артериальное давление и пульс.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Первая помощь.&lt;/strong&gt; Если человек в сознании и способен пить, дайте тёплый сладкий чай с лимоном и лёгкие регидратационные растворы (например, «Регидрон»).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Обращение к специалистам.&lt;/strong&gt; Самостоятельные попытки «проскочить» запой только усугубляют состояние. Квалифицированный нарколог подберёт оптимальный метод детоксикации, исключающий риски осложнений.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-киеве&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Киеве&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В столице накоплен богатый опыт наркологических клиник и частных специалистов. Программы лечения обычно включают:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
