<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/</link>
    <description>Recent content in Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Алкогольная эпилепсия</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolnaia-epilepsia/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/alkogolnaia-epilepsia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная эпилепсия — это одно из наиболее опасных неврологических осложнений,&lt;/strong&gt; связанных с длительным, интенсивным употреблением алкоголя или его резкой отменой. Это состояние, при котором судорожная активность головного мозга провоцируется нарушением нейрохимического баланса. Повторные абстинентные припадки сигнализируют о глубоком повреждении ЦНС и многократно повышают риск развития хронической, независимой от алкоголя эпилепсии. Своевременное распознавание и специализированное лечение критически важны для спасения жизни и предотвращения инвалидизации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Что такое алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термин &lt;strong&gt;«алкогольная эпилепсия»&lt;/strong&gt; охватывает два взаимосвязанных, но клинически разных явления:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как быстро избавиться от похмелья</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-быстро-избавиться-от-похмелья&#34;&gt;Как быстро избавиться от похмелья&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмелье — это болезненное состояние,&lt;/strong&gt; возникающее после употребления алкоголя и сопровождающееся головной болью, тошнотой, слабостью, дрожью, тревожностью и обезвоживанием. В организме запускается токсическая реакция, из-за которой человек чувствует себя разбитым и уставшим. Чтобы быстро избавиться от похмелья, важно понимать, что помогает в восстановлении, а что лишь ухудшает самочувствие. &lt;strong&gt;Ниже — эффективные способы привести себя в норму и советы,&lt;/strong&gt; когда нужна медицинская помощь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-возникает-похмелье-и-что-происходит-в-организме&#34;&gt;Почему возникает похмелье и что происходит в организме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основная причина похмелья — воздействие на организм продукта распада этанола — ацетальдегида.&lt;/strong&gt; Он токсичнее самого алкоголя и вызывает сильную нагрузку на печень, нервную систему и сосуды. Что происходит после алкоголя:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как помочь человеку выйти из запоя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 00:40:04 -0700</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/blog/kak-pomoch-cheloveku-iz-zapoia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-помочь-человеку-выйти-из-запоя&#34;&gt;Как помочь человеку выйти из запоя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольный запой&lt;/strong&gt; — серьёзная угроза здоровью, которая требует незамедлительного и профессионального вмешательства. В условиях мегаполиса, где темп жизни высок, а доступ к помощи должен быть максимально оперативным, важно знать, куда обратиться и какие методы детоксикации доступны. В этой статье подробно разберём:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Оценка состояния.&lt;/strong&gt; Прежде всего необходимо оценить тяжесть интоксикации: уровень сознания, наличие рвоты, обезвоживания, артериальное давление и пульс.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Первая помощь.&lt;/strong&gt; Если человек в сознании и способен пить, дайте тёплый сладкий чай с лимоном и лёгкие регидратационные растворы (например, «Регидрон»).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Обращение к специалистам.&lt;/strong&gt; Самостоятельные попытки «проскочить» запой только усугубляют состояние. Квалифицированный нарколог подберёт оптимальный метод детоксикации, исключающий риски осложнений.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-киеве&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Киеве&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В столице накоплен богатый опыт наркологических клиник и частных специалистов. Программы лечения обычно включают:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
