<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Услуги лечения алкоголизма и наркомании on Umbrella Plus</title>
    <link>//umbrella-plus.com.ua/services/</link>
    <description>Recent content in Услуги лечения алкоголизма и наркомании on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ukr</language>
    <atom:link href="//umbrella-plus.com.ua/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому - доступно, анонимно, эффективно.</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это комплекс медикаментозно-детоксикационной терапии выполняющийся на дому врачом наркологом направленный на очистку организма от алкоголя с последующим снятием патологического влечения к спиртным напиткам и попыткам опохмелиться. Вывод из запоя на дому является серьезной манипуляция которая требует хорошей квалификации врача и опыта работы в сфере неотложных состояний и реанимации. Выведение из запоя на дому может стать хорошей альтернативой стационару только в том в случаи если пациент который находятся в запое неспособен по каким либо причинам обратиться за медицинской помощью в больницу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма - единый верный пусть в трезвость</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодировка от алкоголя - это самый эффективный метод лечения алкоголизма, позволяющий полностью отказаться человеку от употребления спиртных напитков, путем воздействия на физические и психологические аспекты зависимости. На срок кодирования от алкоголизма у пациента уменьшается патологическое влечение к алкоголю, формируется стойкое отвращение к спиртным напиткам, а так же создается психологическое убеждение в пользу полной трезвости, которое в некоторых случаях сохраняется до конца жизни. Кодирование от алкоголизма - является вторым из трех неотъемлемых шагов в лечении алкогольной зависимости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Лечение алкоголизма - это комплекс комбинированного медикаментозного и психологического лечения, направленный на прекращение употребление больным алкоголя, тем самым вводя пациента в длительную а иногда и пожизненную ремиссию.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Лечение алкоголизма происходит в три этапа:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Детоксикация - пациенту ставят** капельницу от алкоголя**, снимают интоксикацию , нормализует жизненные показатели , восстанавливают аппетит и сон а так же убирает патологическое влечение к алкоголю и желанию похмелиться.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кодировка от алкоголя - для достижения длительной ремиссии пациент проходит **кодирование от алкоголизма **на выбор (&lt;strong&gt;кодирование уколом&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;подшивка от алкоголя&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;кодирование методом Довженко&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Реабилитация и психологическая помощь - на этом этапе пациент прорабатывает  с психологом свои убеждение связанные с алкоголем  а так же меняет подход к самой выпивке.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Помните что лечение алкоголизма это пожизненное лечение , нет легкого пути, это большая работа пациента которая начинается с осознания самой проблемы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение любой зависимости начинается с осознания проблемы больным. (P.S. - Один фельдшер скорой помощи)</title>
      <link>//umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование по Довженко (гипнозом) – это уникальный метод психотерапевтического лечения алкоголизма направленная на формирования здоровой психической установки на трезвость а так же сильного отвращения к любому алкогольному напитку. Метод Довженко проводится с согласия пациента дипломированным врачом психиатром-наркологом , однократно с помощью сеанса эмоционально-стрессовой психотерапии. Главным условием для кодировки по методу Довженко является искреннее и сильное желание оставить зависимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;кодирование-по-методу-довженко&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование по методу Довженко - это научно доказательный метод внушительной эмоционально-стрессовой психотерапии , суть которого заключается в переубеждении и сменой ложных зависимых эмоциональных центров на психическую установку к полной трезвости. Метод имеет отличный результат в суггестивной терапии. К плюсам метода кодирование по Довженко можно отнести высокую эффективность и безопасность для здоровья пациента. Метод Довженко подходит для всех стадий и категорий алкозависимых пациентов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
