<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Услуги лечения алкоголизма и наркомании on Umbrella Plus</title>
    <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/</link>
    <description>Recent content in Услуги лечения алкоголизма и наркомании on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="https://umbrella-plus.com.ua/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Вывод из запоя - первый этап выздоровления</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-glavnaia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-glavnaia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя - это комплекс неотложных лечебных мероприятий направленный на вывод пациента из запойного состояния с помощью капельницы от алкоголя с последующим снятием патологической тяги к спиртным напиткам. Вывод из запоя всегда является достаточно серьезным и неотложным состоянием которое требует квалифицированной врачебной помощи с опытом работы в реанимации или неотложной скорой помощи. Пациенты находящиеся в запои всегда находятся в состоянии сильной хронической алкогольной интоксикации, в этом состоянии идет обострение всех хронических болезней по этому если выводом из запоя занимается неквалифицированный доктор или медсестра это может привести к серьезным последствиям для организма а иногда и летальному исходу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вывод из запоя на дому - это один из популярных вариантов лечения алкогольной зависимости, направленный на снятие алкогольной интоксикации с помощью капельницы от алкоголя с последующим купированием патологической тяги и повторного употребления спиртных напитков. Вывод из запоя на дому проводиться с помощью капельницы от алкоголя с сильными детоксикационными растворами. Вывод из запоя на дому проверенный метода лечения алкогольной зависимости после которого пациенты не только прекращают злоупотребление выпивкой но и могут полностью восстановиться от токсического воздействия спиртных напитков.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя - это совокупное название комбинированной инфузионной терапии , которую использует врач нарколог для эффективного лечения острой алкогольной интоксикации. Пристрастие и патологическая тяга к алкогольным напиткам – является большой проблемой взрослого населения Украины, любое употребление алкоголя всегда сопровождается интоксикацией. Даже небольшие дозы алкоголя могут вызвать головную боль, тошноту и рвоту, тремор рук, бессонницы, боль в животе и сердце.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;прокапать-от-алкоголя&#34;&gt;Прокапать от алкоголя&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;ldquo;Прокапать от алкоголя&amp;rdquo; - это народное название которое подразумевает очистку крови от алкоголя и токсинов с помощью инфузионной терапии. Прокапать от алкоголя может врач нарколог в медицинском центре или на дому. Прокапаться от алкоголя нужно в случаях когда пациент употребил единоразово большую дозу алкоголя или находится в длительном хроническом употреблении (запои) состояние которого сопровождается симптомами сильной интоксикации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogola-na-domy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Капельница от алкоголя на дому - это народное название медицинской манипуляции, которая подразумевает приезд врача нарколога на дом с целью постановки капельницы с детоксикационными и восстанавливающими растворами. Капельница от алкоголя на дому - является серьезной манипуляцией которая требует грамотного подхода врача нарколога с большим опытом и квалификации. Капельница от алкоголя на дому - является лучшим выбором в лечении похмелья. К плюсом капельницы от алкоголя можно отнести огромную эффективность. Первое улучшение и облегчение самочувствия наступает уже через 15-20 минут после начала капельницы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма - единый верный пусть в трезвость</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодировка от алкоголя - это самый эффективный метод лечения алкоголизма, позволяющий полностью отказаться человеку от употребления спиртных напитков, путем воздействия на физические и психологические аспекты зависимости. На срок кодирования от алкоголизма у пациента уменьшается патологическое влечение к алкоголю, формируется стойкое отвращение к спиртным напиткам, а так же создается психологическое убеждение в пользу полной трезвости, которое в некоторых случаях сохраняется до конца жизни. Кодирование от алкоголизма - является вторым из трех неотъемлемых шагов в лечении алкогольной зависимости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование от алкоголизма уколом - это самый распространенный метод специфического лечения алкогольной зависимости с помощью которого у пациента удается сформировать стойкое отвращение к алкоголю на физическом и психологическом уровне. Кодировка с помощью укола дисульфирама делается с целью полного прекращения употребления любых спиртных напитков. В случаи если пациент закодированный уколом примет любую дозу алкоголя у него начнется немедленная токсическая реакция которая может привести к летальному исходу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;укол-от-алкоголизма&#34;&gt;Укол от алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Укол от алкоголизма на данный момент в Украине является лучшим методом из всех возможных для лечения алкогольной зависимости. Укол от алкоголизма дисульфирама вызывает стойкое непереносимое отвращение к любой выпивке и может вводиться сроком до пяти лет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодировка по методу Довженко</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кодирование по Довженко (гипнозом) – это уникальный метод психотерапевтического лечения алкоголизма направленная на формирования здоровой психической установки на трезвость а так же сильного отвращения к любому алкогольному напитку. Метод Довженко проводится с согласия пациента дипломированным врачом психиатром-наркологом , однократно с помощью сеанса эмоционально-стрессовой психотерапии. Главным условием для кодировки по методу Довженко является искреннее и сильное желание оставить зависимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;кодирование-по-методу-довженко&#34;&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Кодирование по методу Довженко - это научно доказательный метод внушительной эмоционально-стрессовой психотерапии , суть которого заключается в переубеждении и сменой ложных зависимых эмоциональных центров на психическую установку к полной трезвости. Метод имеет отличный результат в суггестивной терапии. К плюсам метода кодирование по Довженко можно отнести высокую эффективность и безопасность для здоровья пациента. Метод Довженко подходит для всех стадий и категорий алкозависимых пациентов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_alkogokizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; - это комплекс комбинированного медикаментозного и психологического лечения, направленный на прекращение употребление больным алкоголя, тем самым вводя пациента в длительную а иногда и пожизненную ремиссию.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; происходит в три этапа:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Детоксикация - пациенту ставят &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogolia/&#34;&gt;капельницу от алкоголя&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; , снимают интоксикацию , нормализует жизненные показатели , восстанавливают аппетит и сон а так же убирает патологическое влечение к алкоголю и желанию похмелиться.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Кодировка от алкоголя - для достижения длительной ремиссии пациент проходит &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ot_alkogolizma/&#34;&gt;кодирование от алкоголизма&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; на выбор (&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka_ykolom/&#34;&gt;кодирование уколом&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; , **подшивка от алкоголя **, &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-po-dovjenko/&#34;&gt;кодирование методом Довженко&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Реабилитация и психологическая помощь - на этом этапе пациент прорабатывает  с психологом свои убеждение связанные с алкоголем  а так же меняет подход к самой выпивке.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Помните что лечение алкоголизма это пожизненное лечение , нет легкого пути, это большая работа пациента которая начинается с осознания самой проблемы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма </title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_jenskogo_alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_jenskogo_alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Женский алкоголизм - это тяжелое постоянно прогрессирующее наркологическое заболевание, при котором у женщины теряется адекватный контроль над употреблением любых алкогольных напитков с необратимым развитием патологической тяги к спирту. Женский алкоголизм характеризуется утратой контроля над объёмом выпитого спиртного , постоянным увеличением дозы алкоголя а так же отсутствием аппетита во время приема выпивки с формированием синдрома опохмеления переходящего в длительные запои.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;женщина-алкоголик-что-делать&#34;&gt;Женщина алкоголик что делать?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Первое что нужно сделать это - полностью исключить любой доступ к спиртным напиткам, после чего:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Umbrella PLus</title>
      <link>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_pivnogo_alkogolizm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrella-plus.com.ua/services/lechenie_pivnogo_alkogolizm/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пивной алкоголизм - это постоянно прогрессирующая наркологическая болезнь вызванная чрезмерным и частым употреблением пива. Пивной алкоголизм является разновидностью алкогольной зависимости, имеет свои особенности и характерные симптомы. Пивной алкоголизм проявляется патологическим ежедневным употреблением пива в больших количествах а так же постепенной утратой количественного объема выпиваемого за день. Главной особенностью этого заболевания является вялое скрытное течение и быстрая иногда молниеносная прогрессия в развитии зависимости. Человек страдающий на пивной алкоголизм никогда не признаёт себя зависимым и оправдает злоупотребление пивом какой либо социальной причиной.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
